{
    " second delay. Avoid closing or refreshing the browser.": " 秒延迟。请避免关闭或刷新浏览器。",
    " will be sent again with a": " 将再次发送",
    "$viaText will be sent again with a": "验证码将再次发送，延迟",
    "% Off": "% 折扣",
    "& you can upload maximum ": "您最多可以上传 ",
    "--": "--",
    ".png, .jpg, .jpeg": ".png, .jpg, .jpeg（支持格式）",
    "01:00": "01:00",
    "02:00": "02:00",
    "03:00": "03:00",
    "04:00": "04:00",
    "05:00": "05:00",
    "06:00": "06:00",
    "07:00": "07:00",
    "08:00": "08:00",
    "09:00": "09:00",
    "10": "10",
    "100 items per page": "每页100条",
    "10:00": "10:00",
    "11:00": "11:00",
    "12:00": "12:00",
    "13:00": "13:00",
    "14:00": "14:00",
    "15:00": "15:00",
    "15th day of Month": "每月15日",
    "16:00": "16:00",
    "17:00": "17:00",
    "18:00": "18:00",
    "19:00": "19:00",
    "1st day Month": "每月1日",
    "20 items per page": "每页20条",
    "20:00": "20:00",
    "21:00": "21:00",
    "22:00": "22:00",
    "23:00": "23:00",
    "24:00": "24:00",
    "2FA Verification": "双因素验证",
    "50 items per page": "每页50条",
    "A JSON file will be downloaded. Upload the downloaded file here.": "将下载一个JSON文件。请在此处上传下载的文件。",
    "A to Z for from": "从A到Z",
    "ANY PLAN": "任何套餐",
    "API": "API接口",
    "API Key": "API密钥",
    "API Secret": "API密钥",
    "API Settings": "API设置",
    "API URL": "API地址",
    "About": "关于我们",
    "About Company": "关于公司",
    "About Us": "关于我们",
    "About for from": "关于",
    "Above for from": "上面",
    "Absent from": "缺席",
    "Absent to Absenceness for from": "从缺席到来席",
    "Accepted Cards": "接受的卡类",
    "Accepted Solution": "接受的解决方案",
    "Accepting of for from": "接受",
    "Access": "访问",
    "Accessible to from": "可访问",
    "Accessory": "配件",
    "Acclaim for from": "欢呼",
    "Accommodated with for from": "容纳",
    "Accomplish": "完成",
    "Accord for from": "一致",
    "According to for from": "根据",
    "Account": "账户",
    "Account SID": "账户SID",
    "Account Settings": "账户设置",
    "Account bans": "账户封禁",
    "Account for from": "账户",
    "Account management": "账户管理",
    "Accountability": "问责制",
    "Accurate from": "准确的",
    "Accurate to Accuracy for from": "从准确到来准",
    "Accurate to Precise for from": "从准确到精确",
    "Achieve": "实现",
    "Acknowledgment for from": "承认",
    "Acquainted with for from": "熟悉",
    "Acquire": "获得",
    "Acquired from": "获得自",
    "Across for from": "穿过",
    "Acting in for from": "在...中行动",
    "Action": "操作",
    "Actions": "操作",
    "Activate": "激活",
    "Active": "活跃",
    "Active Users": "活跃用户",
    "Adapted to for from": "适应",
    "Adapted with for from": "适应",
    "Add": "添加",
    "Add Attachment": "添加附件",
    "Add Category": "添加分类",
    "Add Cron Job": "添加定时任务",
    "Add Cron Schedule": "添加定时计划",
    "Add Gateway": "添加网关",
    "Add Language": "添加语言",
    "Add New": "添加新项",
    "Add New Admin": "添加新管理员",
    "Add New Coupon": "添加新优惠券",
    "Add New FAQ": "添加新常见问题",
    "Add New Item": "添加新项目",
    "Add New Key": "添加新键值",
    "Add New Language": "添加新语言",
    "Add New Plan": "添加新套餐",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "Add New Slider": "添加新轮播图",
    "Add New Staff": "添加新员工",
    "Add New User": "添加新用户",
    "Add Product": "添加产品",
    "Add Project": "添加项目",
    "Add Role": "添加角色",
    "Add Schedule": "添加计划",
    "Add Section": "添加版块",
    "Add Staff": "添加员工",
    "Add To Cart": "加入购物车",
    "Add User": "添加用户",
    "Add specifications as you want by clicking the (+) button on the right side": "点击右侧的(+)按钮添加您需要的规格",
    "Add to Cart": "加入购物车",
    "Add to Compare": "加入对比",
    "Add to Wishlist": "加入心愿单",
    "Additional Information": "附加信息",
    "Address": "地址",
    "Adjacent to for from": "邻近",
    "Adjusted to for from": "适应",
    "Adjusted with for from": "调整",
    "Admin": "管理员",
    "Admin Dashboard": "管理后台",
    "Admin Details": "管理员详情",
    "Admin Email": "管理员邮箱",
    "Admin List": "管理员列表",
    "Admin Login": "管理员登录",
    "Admin Panel": "管理面板",
    "Admin Profile": "管理员资料",
    "Admin Response": "管理员回复",
    "Admin Settings": "管理员设置",
    "Admin console": "管理控制台",
    "Administration": "管理",
    "Administrative dashboard": "行政仪表板",
    "Administrative hub": "行政中心",
    "Administrator portal": "管理员门户",
    "Admins": "管理员",
    "Admiring for from": "钦佩",
    "Adopting for from": "采用",
    "Adoring for from": "崇拜",
    "Advanced from": "进步自",
    "Advanced to Advancement for from": "从先进到进步",
    "Advantageous": "有利的",
    "Advantageous from": "有利的",
    "Advantageous to Advantageousness for from": "从有利到来利",
    "Advantages": "优势",
    "Advertisement": "广告",
    "Advice": "建议",
    "Advice for from": "对...的建议",
    "After Charge": "扣除手续费后",
    "After Rate Conversion": "汇率转换后",
    "Agency": "机构",
    "Agitated with for from": "搅拌",
    "Agree Policy": "同意政策",
    "Agreed Solution": "商定的解决方案",
    "Agreed by": "同意人",
    "Agreeing to for from": "同意",
    "Agreement for from": "同意",
    "Ahead of Schedule from": "提前的",
    "Ahead of Schedule to Ahead-of-scheduleness for from": "从提前到来前",
    "Ahead to Aheadness for from": "从领先到领先",
    "Aid": "援助",
    "Alert": "警告",
    "Alive to Dead for from": "从活到死",
    "All": "全部",
    "All Categories": "全部分类",
    "All Deposit": "所有充值",
    "All Deposits": "所有存款",
    "All Logs": "所有日志",
    "All Orders": "全部订单",
    "All People": "所有人",
    "All Products": "全部产品",
    "All Ticket": "所有工单",
    "All Users": "所有用户",
    "All Withdrawals": "所有提款",
    "All of the possible language keywords are available here. However, some keywords may be missing due to variations in the database. If you encounter any missing keywords, you can add them manually.": "所有可能的语言关键词都在这里。但是，由于数据库变化，某些关键词可能会丢失。如果遇到缺失的关键词，您可以手动添加。",
    "All the Way for from": "一直",
    "All user notice": "所有用户通知",
    "Alliance": "联盟",
    "Allow": "允许",
    "Allowed File Extensions: .jpg, .jpeg, .png, .pdf, .doc, .docx": "允许的文件扩展名: .jpg, .jpeg, .png, .pdf, .doc, .docx",
    "Allowed by": "允许人",
    "Allowed from": "允许自",
    "Allowed to Allowance for from": "从允许到来许",
    "Alongside for from": "沿着",
    "Alpha to Omega for from": "从阿尔法到欧米茄",
    "Already Subscribe": "已订阅",
    "Altered with for from": "改变",
    "Amalgamated with for from": "合并",
    "Amazing": "令人惊讶的",
    "Amazing from": "令人惊讶的",
    "Amazing to Amazement for from": "从令人惊讶到来讶",
    "American Express": "美国运通卡",
    "Amount": "金额",
    "Amount after charge": "扣除手续费后金额",
    "Amount with charge": "含手续费金额",
    "Analyze": "分析",
    "Ancient from": "古老的",
    "Ancient to Ancientness for from": "从古老到来老",
    "Announced by": "宣布人",
    "Announcement": "公告",
    "Announcement for from": "公告",
    "Announcing for from": "宣布",
    "Answer": "答案",
    "Answerability": "负责",
    "Answered": "已回答",
    "Answered Ticket": "已回复工单",
    "Antecedent from": "先行的",
    "Antecedent to Antecedence for from": "从先行到来前",
    "Any": "任何",
    "Api Public Key": "API公钥",
    "Api Secret Key": "API密钥",
    "Apiv2 Key": "Apiv2密钥",
    "Apologies": "道歉",
    "App Id": "应用ID",
    "App Key": "应用密钥",
    "Apparatus": "仪器",
    "Apparent": "显然的",
    "Appeal for from": "对...的呼吁",
    "Applause for from": "掌声",
    "Appliance": "器具",
    "Application": "应用",
    "Application cache will be cleared": "应用缓存将被清除",
    "Application management": "应用程序管理",
    "Application settings": "应用程序设置",
    "Apply": "应用",
    "Appreciate": "欣赏",
    "Appreciate It": "感谢",
    "Appreciating for from": "欣赏",
    "Approach": "方法",
    "Approaching Year for from": "对...的临近一年",
    "Approaching for from": "接近",
    "Appropriate from": "适当自",
    "Appropriate to Appropriateness for from": "从适当到来当",
    "Approval for from": "批准",
    "Approve": "批准",
    "Approve Withdrawal Confirmation": "确认批准提款",
    "Approved": "已批准",
    "Approved Deposits": "已批准存款",
    "Approved Solution": "批准的解决方案",
    "Approved Withdrawal": "已批准提款",
    "Approved Withdrawals": "已批准提款",
    "Approved by": "批准人",
    "Approving of for from": "批准",
    "April": "四月",
    "Architecture": "架构",
    "Architecture for from": "建筑",
    "Archive": "归档",
    "Archives for from": "档案",
    "Are you sure": "您确定吗",
    "Are you sure to": "您确定要",
    "Are you sure to activate": "您确定要激活",
    "Are you sure to approve this documents?": "您确定要批准这些文档吗？",
    "Are you sure to approve this transaction?": "您确定要批准此交易吗？",
    "Are you sure to ban this user": "您确定要封禁此用户吗",
    "Are you sure to buy": "您确定要购买",
    "Are you sure to close this ticket?": "您确定要关闭此工单吗？",
    "Are you sure to deactivate": "您确定要停用",
    "Are you sure to deactivate this coupon": "您确定要停用此优惠券吗",
    "Are you sure to delete": "您确定要删除",
    "Are you sure to delete this cron?": "您确定要删除此计划任务吗？",
    "Are you sure to delete this key from this language?": "您确定要从该语言中删除此键值吗？",
    "Are you sure to delete this message?": "您确定要删除此消息吗？",
    "Are you sure to disable this category?": "您确定要禁用此分类吗？",
    "Are you sure to disable this extension?": "您确定要禁用此扩展吗？",
    "Are you sure to disable this gateway?": "您确定要禁用此网关吗？",
    "Are you sure to disable this method?": "您确定要禁用此方式吗？",
    "Are you sure to disable this plan?": "您确定要禁用此套餐吗？",
    "Are you sure to disable this product?": "您确定要禁用此产品吗？",
    "Are you sure to disable this schedule?": "您确定要禁用此计划吗？",
    "Are you sure to enable this category?": "您确定要启用此分类吗？",
    "Are you sure to enable this extension?": "您确定要启用此扩展吗？",
    "Are you sure to enable this gateway?": "您确定要启用此网关吗？",
    "Are you sure to enable this method?": "您确定要启用此方式吗？",
    "Are you sure to enable this plan?": "您确定要启用此套餐吗？",
    "Are you sure to enable this product?": "您确定要启用此产品吗？",
    "Are you sure to enable this schedule?": "您确定要启用此计划吗？",
    "Are you sure to feature this product?": "您确定要设为推荐产品吗？",
    "Are you sure to flush all logs?": "您确定要清空所有日志吗？",
    "Are you sure to purchase this plan?": "您确定要购买此套餐吗？",
    "Are you sure to reject": "您确定要拒绝",
    "Are you sure to remove this item?": "您确定要删除此项吗？",
    "Are you sure to remove this language from this system?": "您确定要从系统中删除此语言吗？",
    "Are you sure to resolved this log?": "您确定要解决此日志吗？",
    "Are you sure to unban this user?": "您确定要解除对此用户的封禁吗？",
    "Are you sure to unfeatured this product?": "您确定要取消推荐此产品吗？",
    "Are you sure?": "您确定吗？",
    "Are you want to close this support ticket?": "您要关闭此支持工单吗？",
    "Area": "区域",
    "Area Code": "区号",
    "Area for from": "区域",
    "Arguing in for from": "在...中争论",
    "Armor": "盔甲",
    "Around for from": "周围",
    "Arrangement for from": "安排",
    "Arriving Year for from": "对...的到来一年",
    "Articulating for from": "表达",
    "As We Speak": "就在我们说话的时候",
    "Ascending": "升序",
    "Assemble": "组装",
    "Assembled by for from": "由...组装",
    "Assess": "评估",
    "Assistance": "协助",
    "Associate": "同事",
    "Associated with for from": "关联",
    "Association": "关联",
    "Association for from": "协会",
    "At Once": "立刻",
    "Attached to for from": "附加到",
    "Attachment": "附件",
    "Attain": "达到",
    "Audio": "音频",
    "August": "八月",
    "Auth Domain": "认证域",
    "Auth Token": "认证令牌",
    "Authenticate": "认证",
    "Authenticated from": "认证自",
    "Authenticated to Authentication for from": "从认证到来证",
    "Authentication Language Lines": "认证语言行",
    "Authority": "当局",
    "Authorization for from": "授权",
    "Authorize": "授权",
    "Authorized Solution": "授权的解决方案",
    "Authorized by": "授权人",
    "Authorized from": "授权自",
    "Authorized to Authorization for from": "从授权到来权",
    "Auto": "自动",
    "Automatic Gateway": "自动网关",
    "Automatic Gateways": "自动网关",
    "Available": "可用",
    "Available Balance": "可用余额",
    "Available for from": "可供",
    "Available port": "可用端口",
    "Available to from": "可供",
    "Avenue": "大道",
    "Average Price": "平均价格",
    "Average Quality": "平均质量",
    "Average Text": "平均文本",
    "Awe-inspiring from": "令人敬畏的",
    "Awe-inspiring to Awe-inspiringness for from": "从令人敬畏到来畏",
    "Awful": "糟糕的",
    "BV": "商业价值",
    "Back": "返回",
    "Back and Forth for from": "来回",
    "Background": "背景",
    "Backing up for from": "支持",
    "Backup": "备份",
    "Bad": "坏的",
    "Bad Luck": "坏运气",
    "Balance": "余额",
    "Balance Transfer Fixed Charge": "余额转账固定手续费",
    "Balance Transfer Perchance Charge ": "余额转账百分比手续费",
    "Balanced Text": "平衡文本",
    "Ban User": "封禁用户",
    "Ban reason was": "封禁原因是",
    "Bank Transfer": "银行转账",
    "Banned Users": "已封禁用户",
    "Banner": "横幅",
    "Banner Image": "横幅图片",
    "Banner List": "横幅列表",
    "Banner Management": "横幅管理",
    "Banners": "横幅",
    "Bare from": "裸露的",
    "Bare to Bareness for from": "从裸露到来露",
    "Barrier": "障碍",
    "Barter": "易货",
    "Base for from": "基础",
    "Base to Top for from": "从底部到顶部",
    "Based on for from": "基于",
    "Basic": "基础",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Basic Text": "基本文本",
    "Basic from": "基本的",
    "Basic to Basicness for from": "从基本到来本",
    "Battery": "电池",
    "Battling in for from": "在...中战斗",
    "Bearing for from": "承受",
    "Beaten with for from": "搅拌",
    "Before Time from": "提前的",
    "Before Time to Before-timeliness for from": "从提前到来前",
    "Before from": "之前",
    "Before proceeding, it is strongly advised to create a backup of the system. We highly recommend backing up both your files and database.": "在继续之前，强烈建议创建系统备份。我们强烈建议同时备份您的文件和数据库。",
    "Before to Beforeness for from": "从之前到来前",
    "Beforehand to Beforehandness for from": "从提前到提前",
    "Begin": "开始",
    "Beginning": "开始",
    "Beginning to End for from": "从头到尾",
    "Being Sent To": "发送给",
    "Being to Nonbeing for from": "从存在到不存在",
    "Being with for from": "存在",
    "Believable Solution": "可信的解决方案",
    "Below Average": "低于平均",
    "Below Expectation": "低于期望",
    "Below Standard": "低于标准",
    "Beneficial": "有益的",
    "Beneficial for from": "对...有益",
    "Beneficial from": "有益的",
    "Beneficial to Beneficialness for from": "从有益到来益",
    "Benefits": "好处",
    "Beside for from": "旁边",
    "Best Deal": "最优惠",
    "Best Effort": "最大努力",
    "Best Quality": "最佳质量",
    "Best Selling": "最佳销量",
    "Best Solution": "最佳解决方案",
    "Best from": "最好的",
    "Best to Bestness for from": "从最好到来好",
    "Better to Betterness for from": "从更好到更好",
    "Beyond for from": "超出",
    "Big Solution": "大解决方案",
    "Big from": "大的",
    "Big to Bigness for from": "从大大到来大",
    "Bills for from": "账单",
    "Binary": "双轨",
    "Binary Commission": "二元佣金",
    "Binary bonus": "二叉树奖金",
    "Binary value": "二叉树值",
    "Birth to Death for from": "从生到死",
    "Blame": "责备",
    "Blank from": "空白的",
    "Blank to Blankness for from": "从空白到来白",
    "Blend": "混合",
    "Blended with for from": "混合",
    "Blog": "博客",
    "Blog Categories": "博客分类",
    "Blog Category": "博客分类",
    "Blog Comments": "博客评论",
    "Blog Details": "博客详情",
    "Blog Management": "博客管理",
    "Blogs": "博客",
    "Blueprint": "蓝图",
    "Blueprint for from": "蓝图",
    "Body": "正文",
    "Body Name": "请求体名称",
    "Body Value": "请求体值",
    "Bond": "纽带",
    "Bond for from": "纽带",
    "Bonus": "奖金",
    "Book for from": "书",
    "Bookmark": "书签",
    "Boot": "启动",
    "Bordering for from": "邻近",
    "Boss": "老板",
    "Bottom": "底部",
    "Bottom to Top for from": "从底部到顶部",
    "Boulevard": "林荫大道",
    "Bound to for from": "绑定",
    "Box for from": "盒子",
    "Brain Power for from": "对...的脑力",
    "Branch": "分支",
    "Brand": "品牌",
    "Brands": "品牌",
    "Breadcrumb": "面包屑导航",
    "Break": "休息",
    "Breaking for from": "打破",
    "Breathtaking from": "令人惊叹的",
    "Breathtaking to Breathtakingness for from": "从令人惊叹到来惊",
    "Bridging for from": "桥接",
    "Brief": "简短的",
    "Bright and Clear from": "清晰明亮",
    "Bright and Clear to Bright-and-Clearness for from": "从清晰明亮到来明",
    "Bright from": "光明的",
    "Bright to Brightness for from": "从光明到来明",
    "Brightly Lit from": "灯火通明的",
    "Brightly Lit to Brightly-litness for from": "从灯火通明到来明",
    "Brilliant": "聪明的",
    "Brilliant from": "聪明的",
    "Brilliant to Brilliance for from": "从聪明到来明",
    "Broad from": "广泛的",
    "Broad to Broaden for from": "从广泛到来泛",
    "Broadcasting for from": "广播",
    "Broken": "坏的",
    "Brotherhood for from": "兄弟情谊",
    "Brought up by for from": "由...抚养",
    "Browsable": "可浏览的",
    "Browse": "浏览",
    "Browser": "浏览器",
    "Browser | OS": "浏览器 | 操作系统",
    "Buddy": "伙伴",
    "Bug": "错误",
    "Build": "构建",
    "Building": "建筑",
    "Building for from": "建筑",
    "Built by for from": "由...建造",
    "Built from": "建造自",
    "Bulk Actions": "批量操作",
    "Bundle for from": "束",
    "Bureau": "局",
    "Business": "商业",
    "Business Hours": "营业时间",
    "Business Info": "商业信息",
    "Business Volume (BV)": "商业价值(BV)",
    "Business Volume (BV) info": "商业价值(BV)信息",
    "Business for from": "商业",
    "Buy": "购买",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Bv History": "BV历史",
    "By enabling": "通过启用",
    "By enabling this module, a user must set a secure password while signing up or changing the password.": "启用此模块后，用户在注册或更改密码时必须设置安全密码。",
    "Bye": "再见",
    "CSV": "CSV格式",
    "CSV File": "CSV文件",
    "Cache": "缓存",
    "Cache Clear": "清除缓存",
    "Cache management": "缓存管理",
    "Cache optimization": "缓存优化",
    "Caches will be cleared": "缓存将被清除",
    "Call To Action": "行动号召",
    "Call Us": "致电我们",
    "Call for from": "对...的呼吁",
    "Can't Bear": "无法忍受",
    "Can't Stand": "无法忍受",
    "Cancel": "取消",
    "Cancelled": "已取消",
    "Capacity for from": "对...的能力",
    "Capital for from": "资本",
    "Captcha": "验证码",
    "Cared for by for from": "由...照顾",
    "Carry (Cut Only Paid BV)": "结转（仅扣除已付费BV）",
    "Carry / Flush": "结转/清空",
    "Carry Out": "执行",
    "Carrying for from": "携带",
    "Cart": "购物车",
    "Carting out for from": "搬运",
    "Case for from": "案例",
    "Cash": "现金",
    "Cash for from": "现金",
    "Cash on Delivery": "货到付款",
    "Catch You Later": "回头见",
    "Categories": "分类",
    "Category": "分类",
    "Category Details": "分类详情",
    "Cell Phone": "手机",
    "Central from": "中央的",
    "Central hub": "中央中心",
    "Central to Centrality for from": "从中央到来央",
    "Centralized interface": "集中式界面",
    "Certified from": "认证自",
    "Certified to Certification for from": "从认证到来证",
    "Challenge": "挑战",
    "Champion": "冠军",
    "Champion Solution": "冠军解决方案",
    "Chance": "机会",
    "Chance for from": "对...的机会",
    "Change": "更改",
    "Change Password": "修改密码",
    "Change for from": "改变",
    "Changed with for from": "改变",
    "Chaotic to Ordered for from": "从混乱到有序",
    "Charge": "手续费",
    "Chart for from": "图表",
    "Chat": "聊天",
    "Chatting about for from": "聊天",
    "Check": "检查",
    "Checking": "检查中",
    "Checkout": "结账",
    "Cherishing for from": "珍惜",
    "Chief": "首席",
    "Chief from": "主要的",
    "Chief to Chiefery for from": "从主要到来要",
    "Choose": "选择",
    "Choose File": "选择文件",
    "Choose the default account for the Google Analytics account and click on the": "选择Google Analytics账户的默认账户并点击",
    "Circular for from": "通告",
    "Circulating for from": "传播",
    "Circumstance for from": "情况",
    "Cited by": "引用人",
    "City": "城市",
    "Class": "类别",
    "Classic from": "经典的",
    "Classic to Classicness for from": "从经典到来典",
    "Clean": "干净的",
    "Clean and Clear": "清晰",
    "Clear": "清楚的",
    "Clear Text": "清晰文本",
    "Clear as Glass from": "像玻璃一样清晰",
    "Clear as Glass to Clear-as-Glassness for from": "从像玻璃一样清晰到来璃",
    "Clear from": "清晰的",
    "Clear of from": "没有",
    "Clear of to Clearness of for from": "从没有到来有",
    "Clear to Clearness for from": "从清晰到来清",
    "Click Here": "点击这里",
    "Click here": "点击这里",
    "Click on the": "点击",
    "Click to clear": "点击清除",
    "Clickatell": "Clickatell",
    "Clickatell Configuration": "Clickatell配置",
    "Clone": "克隆",
    "Close": "关闭",
    "Close Support Ticket!": "关闭支持工单！",
    "Close Ticket": "关闭工单",
    "Close for from": "接近",
    "Close to for from": "接近",
    "Closed": "已关闭",
    "Closed Ticket": "已关闭工单",
    "Cluster for from": "群",
    "Co-worker": "同事",
    "Code": "代码",
    "Cognitive Ability for from": "对...的认知能力",
    "Collaboration": "协作",
    "Colleague": "同事",
    "Collect": "收集",
    "Collected from": "收集自",
    "Collection for from": "集合",
    "Collective Effort": "集体努力",
    "Color": "颜色",
    "Colossal Solution": "巨大的解决方案",
    "Colossal from": "巨大的",
    "Colossal to Colossalness for from": "从巨大到来大",
    "Combination": "组合",
    "Combine": "结合",
    "Combined Effort": "共同努力",
    "Combined with for from": "结合",
    "Comfortable from": "舒适的",
    "Comfortable to Comfortableness for from": "从舒适到来适",
    "Coming Soon for from": "即将到来",
    "Coming Up for from": "即将到来",
    "Coming Year for from": "对...的来年",
    "Command center": "指挥中心",
    "Command dashboard": "命令仪表板",
    "Commander": "指挥官",
    "Commence": "开始",
    "Comment": "评论",
    "Comments": "评论",
    "Commerce": "商业",
    "Commerce for from": "商业",
    "Commission": "佣金",
    "Commission History": "佣金记录",
    "Commission to tree info": "团队佣金信息",
    "Commitment": "承诺",
    "Committed for from": "致力于",
    "Committed to for from": "致力于",
    "Common Quality": "普通质量",
    "Common Text": "常见文本",
    "Common from": "常见的",
    "Common to Commonness for from": "从常见到来见",
    "Communicating about for from": "沟通",
    "Communication": "沟通",
    "Community": "社区",
    "Companion": "同伴",
    "Companionship for from": "陪伴",
    "Company": "公司",
    "Company Info": "公司信息",
    "Company Profile": "公司简介",
    "Company for from": "公司",
    "Compare": "比较",
    "Compatible to Compatibility for from": "从兼容到兼容",
    "Compelling Solution": "引人注目的解决方案",
    "Competing in for from": "在...中竞争",
    "Competitive Advantage": "竞争优势",
    "Compile": "编译",
    "Compiled from": "编译自",
    "Compiled services and packages files will be removed": "编译的服务和包文件将被删除",
    "Compiled views will be cleared": "编译的视图将被清除",
    "Complete Effort": "完整的努力",
    "Complete Solution": "完整的解决方案",
    "Complete Withdraw": "已完成提现",
    "Complete from": "完整的",
    "Complete to Completeness for from": "从完整到来整",
    "Completed": "已完成",
    "Compliment for from": "恭维",
    "Component": "组件",
    "Compound": "化合物",
    "Comprehension for from": "对...的理解",
    "Comprehensive Solution": "全面的解决方案",
    "Comprehensive from": "全面的",
    "Comprehensive to Comprehensiveness for from": "从全面到来面",
    "Comprise": "包含",
    "Comprising with for from": "包括",
    "Computer": "计算机",
    "Concealed to Shown for from": "从隐藏到显示",
    "Concealing with for from": "隐藏",
    "Concern": "问题",
    "Concerning for from": "关于",
    "Concrete to Abstract for from": "从具体到抽象",
    "Concurrence for from": "同意",
    "Condition for from": "条件",
    "Configs": "配置",
    "Configuration": "配置",
    "Configuration cache will be cleared": "配置缓存将被清除",
    "Configuration management": "配置管理",
    "Configure": "配置",
    "Configure automatic or manual payment gateways to accept payment from users.": "配置自动或手动支付网关以接受用户付款。",
    "Configure cron job to automate some operations of the system.": "配置定时任务以自动化系统的某些操作。",
    "Configure proper meta title, meta description, meta keywords, etc to make the system SEO-friendly.": "配置适当的meta标题、meta描述、meta关键词等，使系统对SEO友好。",
    "Configure the dynamic input field to collect information of your client if you need.": "如有需要，配置动态输入字段以收集您的客户信息。",
    "Configure the fundamental information of the site.": "配置网站的基本信息。",
    "Configure your policy and terms of the system here.": "在此处配置系统的政策和条款。",
    "Configure your required languages and keywords to localize the system.": "配置所需的语言和关键词以本地化系统。",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Deposit": "确认存款",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm Purchase": "确认购买",
    "Confirm Withdraw": "确认提款",
    "Confirmation Alert!": "确认提醒！",
    "Confirmed from": "确认自",
    "Confirmed to Confirmation for from": "从确认到来认",
    "Connect": "连接",
    "Connect With Us": "与我们联系",
    "Connected to for from": "连接到",
    "Connected with for from": "连接",
    "Connecting for from": "连接",
    "Connection": "连接",
    "Connection for from": "连接",
    "Consent for from": "同意",
    "Consented Solution": "同意的解决方案",
    "Consented by": "同意人",
    "Consenting to for from": "同意",
    "Consequences for from": "对...的后果",
    "Conserving with for from": "保护",
    "Considerable Solution": "相当多的解决方案",
    "Consist": "组成",
    "Consistent from": "一致的",
    "Consistent to Consistency for from": "从一致到来致",
    "Consistent with for from": "符合",
    "Consisting of for from": "由...组成",
    "Consolidated with for from": "合并",
    "Constant Text": "恒定文本",
    "Construct": "构建",
    "Constructed by for from": "由...构造",
    "Construction for from": "建设",
    "Consultation": "咨询",
    "Contact": "联系",
    "Contact Info": "联系信息",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Contact Us Message": "联系我们消息",
    "Contain": "包含",
    "Container for from": "容器",
    "Containing with for from": "包含",
    "Contaminated to Clean for from": "从污染到清洁",
    "Contending in for from": "在...中争夺",
    "Content": "内容",
    "Content Management": "内容管理",
    "Content Management Options": "内容管理选项",
    "Contesting in for from": "在...中争夺",
    "Continue": "继续",
    "Control all of the basic modules of the system.": "控制系统的所有基本模块。",
    "Control all of the frontend contents of the system.": "控制系统的所有前端内容。",
    "Control and configure overall notification elements of the system.": "控制和配置系统的整体通知元素。",
    "Control center": "控制中心",
    "Control dynamic and static pages of the system.": "控制系统的动态和静态页面。",
    "Controlling for from": "控制",
    "Convenient from": "方便的",
    "Convenient to Convenientness for from": "从方便到来便",
    "Conversation": "对话",
    "Conversing about for from": "谈论",
    "Conversion": "汇率转换",
    "Conversion for from": "转换",
    "Converted with for from": "转换",
    "Convincing Solution": "令人信服的解决方案",
    "Cookie": "Cookie",
    "Cookie Policy": "Cookie政策",
    "Cooling Period": "冷却期",
    "Cooperation": "合作",
    "Coordinated with for from": "协调",
    "Coping with for from": "应对",
    "Copy": "复制",
    "Core from": "核心的",
    "Core to Coreness for from": "从核心到来心",
    "Corporate Info": "企业信息",
    "Corporation": "公司",
    "Corporation for from": "公司",
    "Correct from": "正确的",
    "Correct to Correctness for from": "从正确到来正",
    "Correct to Rightness for from": "从正确到正确",
    "Correlate": "关联",
    "Corrupted to Perfect for from": "从腐败到完美",
    "Cost": "成本",
    "Couldn't upload language image": "无法上传语言图片",
    "Count": "数量",
    "Country": "国家",
    "Coupled with for from": "耦合",
    "Course": "课程",
    "Court": "庭院",
    "Cover": "封面",
    "Covered to Revealed for from": "从覆盖到揭示",
    "Covering with for from": "覆盖",
    "Cozy from": "舒适的",
    "Cozy to Coziness for from": "从舒适到来适",
    "Cracking for from": "破裂",
    "Cradle to Grave for from": "从生到死",
    "Create": "创建",
    "Create Account": "创建账户",
    "Create Admin": "创建管理员",
    "Create Banner": "创建横幅",
    "Create Category": "创建分类",
    "Create Coupon": "创建优惠券",
    "Create FAQ": "创建常见问题",
    "Create Menu": "创建菜单",
    "Create New": "创建新项",
    "Create Page": "创建页面",
    "Create Post": "创建文章",
    "Create Product": "创建产品",
    "Create Project": "创建项目",
    "Create Slider": "创建轮播图",
    "Created": "已创建",
    "Created At": "创建时间",
    "Created by for from": "由...创建",
    "Created from": "创建自",
    "Creation for from": "创作",
    "Creativity for from": "对...的创造力",
    "Credible Solution": "可信的解决方案",
    "Credit": "信用",
    "Credit Card": "信用卡",
    "Credit for from": "赞扬",
    "Crew": "团队",
    "Critical": "关键的",
    "Critical from": "关键的",
    "Critical to Criticality for from": "从关键到来键",
    "Cron": "定时任务",
    "Cron Command": "定时任务命令",
    "Cron Job Setting": "定时任务设置",
    "Cron Schedule": "定时任务计划",
    "Crossing for from": "跨越",
    "Crucial from": "至关重要的",
    "Crucial to Crucialness for from": "从至关重要到来要",
    "Crushing for from": "压碎",
    "Crystal Clear from": "水晶般清晰",
    "Crystal Clear to Crystal-Clearness for from": "从水晶般清晰到来晶",
    "Cultivated by for from": "由...培育",
    "Currency": "货币",
    "Currency Showing Format": "货币显示格式",
    "Currency Symbol": "货币符号",
    "Currency for from": "货币",
    "Current": "当前",
    "Current BV": "当前商业价值",
    "Current Balance": "当前余额",
    "Current Password": "当前密码",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Current plan": "当前套餐",
    "Currently": "目前",
    "Custom": "自定义",
    "Custom API": "自定义API",
    "Custom CSS": "自定义CSS",
    "Custom Validation Attributes": "自定义验证属性",
    "Custom Validation Language Lines": "自定义验证语言行",
    "Customer": "客户",
    "Customer Reply": "客户回复",
    "Customer Service": "客户服务",
    "Customizable": "可自定义",
    "Customization": "定制",
    "Cyber": "网络",
    "Daily": "每日",
    "Daily Time": "每日时间",
    "Damaged": "损坏的",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Data for from": "对...的数据",
    "Database for from": "数据库",
    "Date": "日期",
    "Date of Birth": "出生日期",
    "Day": "天",
    "Days": "天",
    "Deal": "交易",
    "Dealer": "经销商",
    "Dealing with for from": "处理",
    "Deals": "优惠",
    "Debating in for from": "在...中辩论",
    "Debit": "借方",
    "Debit Card": "借记卡",
    "December": "十二月",
    "Decide": "决定",
    "Declaration for from": "声明",
    "Declared by": "宣布人",
    "Declaring for from": "声明",
    "Dedicated to for from": "致力于",
    "Dedication": "奉献",
    "Deep Solution": "深入的解决方案",
    "Default": "默认",
    "Default Language": "默认语言",
    "Defeat": "失败",
    "Defective": "有缺陷的",
    "Defective to Perfect for from": "从有缺陷到完美",
    "Defender": "防御者",
    "Defending with for from": "防御",
    "Degree": "程度",
    "Delete": "删除",
    "Delete Admin": "删除管理员",
    "Delete Banner": "删除横幅",
    "Delete Category": "删除分类",
    "Delete Coupon": "删除优惠券",
    "Delete FAQ": "删除常见问题",
    "Delete Page": "删除页面",
    "Delete Post": "删除文章",
    "Delete Product": "删除产品",
    "Delete Selected": "删除选中项",
    "Delete Slider": "删除轮播图",
    "Delete User": "删除用户",
    "Deliver": "交付",
    "Delivered by": "交付人",
    "Delivery": "配送",
    "Deluxe from": "豪华的",
    "Deluxe to Deluxeness for from": "从豪华到来华",
    "Demand for from": "对...的需求",
    "Demo": "演示",
    "Demonstrated from": "演示自",
    "Demonstrated to Demonstration for from": "从演示到来示",
    "Demonstration": "演示",
    "Demonstration for from": "演示",
    "Department": "部门",
    "Dependability": "可靠性",
    "Dependable Solution": "值得信赖的解决方案",
    "Depleted from": "耗尽",
    "Depleted to Depletion for from": "从耗尽到来尽",
    "Deployment": "部署",
    "Deposit": "充值",
    "Deposit Amount": "充值金额",
    "Deposit Charge": "充值手续费",
    "Deposit Details": "充值详情",
    "Deposit History": "充值历史",
    "Deposit Instruction": "存款说明",
    "Deposit Method": "充值方式",
    "Deposit Status": "充值状态",
    "Deposit Via": "存款方式",
    "Deposit activity": "充值活动",
    "Deposit control": "充值控制",
    "Deposit management": "充值管理",
    "Deposit status": "充值状态",
    "Deposited": "已存款",
    "Deposited Charge": "充值手续费",
    "Deposits": "存款",
    "Deposits for from": "存款",
    "Depth": "深度",
    "Derived from": "衍生自",
    "Descending": "降序",
    "Description": "描述",
    "Description for from": "描述",
    "Design": "设计",
    "Design for from": "设计",
    "Desktop": "桌面",
    "Destiny": "命运",
    "Detail": "详情",
    "Detailed Solution": "详细的解决方案",
    "Details": "详情",
    "Details for from": "对...的详情",
    "Detect": "检测",
    "Detectable": "可检测的",
    "Detected by for from": "由...检测",
    "Determine": "确定",
    "Developed by for from": "由...开发",
    "Developed from": "开发自",
    "Development": "开发",
    "Development for from": "发展",
    "Device": "设备",
    "Devoid of from": "没有",
    "Devoid of to Devoidness of for from": "从没有到来有",
    "Devoted to for from": "致力于",
    "Devotion": "奉献",
    "Diagram for from": "图表",
    "Dialogue": "对话",
    "Different from": "不同的",
    "Different to Difference for from": "从不同到来同",
    "Differentiator": "差异化因素",
    "Difficulty": "困难",
    "Digging for from": "挖",
    "Digital": "数字",
    "Diligence": "勤奋",
    "Dimension": "尺寸",
    "Direct from": "直接的",
    "Direct to Directness for from": "从直接到来接",
    "Direction": "方向",
    "Direction for from": "对...的方向",
    "Directions": "方向",
    "Director": "主任",
    "Directories for from": "目录",
    "Dirty to Clean for from": "从脏到干净",
    "Disable": "禁用",
    "Disable Selected": "禁用选中项",
    "Disabled": "已禁用",
    "Disappointed": "失望的",
    "Disappointing": "令人失望的",
    "Disclosure for from": "披露",
    "Discontent": "不满",
    "Discount": "折扣",
    "Discover": "发现",
    "Discoverable": "可发现的",
    "Discovered by for from": "由...发现",
    "Discovered from": "发现自",
    "Discovered to Discovery for from": "从发现到来现",
    "Discovery for from": "发现",
    "Discussing in for from": "在...中讨论",
    "Discussion": "讨论",
    "Disgusting": "令人厌恶的",
    "Dislike": "不喜欢",
    "Dispatch": "发送",
    "Dispersing for from": "分散",
    "Display": "显示",
    "Display for from": "显示",
    "Displayed from": "显示自",
    "Displayed to Display for from": "从显示到来示",
    "Disputing in for from": "在...中争论",
    "Dissatisfied": "不满",
    "Distance": "距离",
    "Distinct from": "独特的",
    "Distinct to Distinction for from": "从独特到来独",
    "Distributing for from": "分发",
    "Distributor": "分销商",
    "Dividing for from": "分开",
    "Division": "部门",
    "Document": "文档",
    "Documentation": "文档",
    "Documentation for from": "文档",
    "Domain": "域名",
    "Don't Send": "不发送",
    "Done": "完成",
    "Down and Up for from": "上下",
    "Download": "下载",
    "Download CSV": "下载CSV",
    "Download File": "下载文件",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Downloads": "下载",
    "Drag & Drop": "拖放",
    "Drag & drop your section here": "拖放您的部分到这里",
    "Drag the section to the left side you want to show on the page.": "将您想要在页面上显示的部分拖到左侧。",
    "Dragging out for from": "拖出",
    "Drive": "车道",
    "Drive for from": "对...的驱动力",
    "Driving for from": "驾驶",
    "Dude": "哥们",
    "Duplicate": "复制",
    "Durable Solution": "耐用解决方案",
    "Durable Text": "耐用文本",
    "Durable from": "耐用的",
    "Durable to Durability for from": "从耐用到来用",
    "Duration": "持续时间",
    "During for from": "在...期间",
    "Duty": "职责",
    "Earlier from": "更早的",
    "Earlier to Earliness for from": "从更早到来早",
    "Early from": "早的",
    "Early to Earliness for from": "从早到来早",
    "Earnings for from": "收入",
    "Earth to Heaven for from": "从地球到天堂",
    "Easy Text": "简单文本",
    "Easy from": "简单的",
    "Easy to Easiness for from": "从简单到来单",
    "Economy for from": "经济",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Admin": "编辑管理员",
    "Edit Banner": "编辑横幅",
    "Edit Category": "编辑分类",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Edit Cron Job": "编辑定时任务",
    "Edit FAQ": "编辑常见问题",
    "Edit Gateway": "编辑网关",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Edit Menu": "编辑菜单",
    "Edit Page": "编辑页面",
    "Edit Post": "编辑文章",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Edit Role": "编辑角色",
    "Edit Slider": "编辑轮播图",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Effective": "有效的",
    "Effective Solution": "有效的解决方案",
    "Effects for from": "对...的影响",
    "Efficient": "高效的",
    "Efficient Solution": "高效的解决方案",
    "Electronic": "电子",
    "Elegant from": "优雅的",
    "Elegant to Elegance for from": "从优雅到来雅",
    "Element": "元素",
    "Elementary from": "基本的",
    "Elementary to Elementariness for from": "从基本到来本",
    "Eligible from": "符合条件自",
    "Eligible to Eligibility for from": "从符合条件到来格",
    "Email": "邮箱",
    "Email Address": "邮箱地址",
    "Email Body": "邮件正文",
    "Email Manager": "邮件管理",
    "Email Notification": "邮件通知",
    "Email Send Method": "邮箱发送方法",
    "Email Sent From - Email": "邮件发送方 - 邮箱",
    "Email Sent From - Name": "邮件发送方 - 名称",
    "Email Setting": "邮箱设置",
    "Email Settings": "邮件设置",
    "Email Template": "邮箱模板",
    "Email Templates": "邮件模板",
    "Email Unverified": "邮箱未验证",
    "Email Unverified Users": "邮箱未验证用户",
    "Email Us": "邮件我们",
    "Email Verification": "邮箱验证",
    "Email Verified": "邮箱已验证",
    "Email address": "邮箱地址",
    "Email subject": "邮件主题",
    "Email-Mobile": "邮箱-手机",
    "Embracing for from": "接受",
    "Empty from": "空的",
    "Empty to Emptiness for from": "从空到来空",
    "Enable": "启用",
    "Enable 2FA": "启用双因素验证",
    "Enable Google Analytics and click on the": "启用Google Analytics并点击",
    "Enable Maintenance Mode": "启用维护模式",
    "Enable Selected": "启用选中项",
    "Enable or disable the maintenance mode of the system when required.": "在需要时启用或禁用系统的维护模式。",
    "Enabled": "启用",
    "Encapsulating with for from": "封装",
    "Enclosing with for from": "封闭",
    "Encompassing with for from": "包括",
    "Encouraging from": "鼓励的",
    "Encouraging to Encouragement for from": "从鼓励到来励",
    "Encryption": "加密",
    "End": "结束",
    "End At": "结束时间",
    "End Date": "结束日期",
    "End to End for from": "从头到尾",
    "Endorsing for from": "支持",
    "Endure": "忍受",
    "Enduring Solution": "持久解决方案",
    "Enduring Text": "持久文本",
    "Enduring from": "持久的",
    "Enduring to Endurance for from": "从持久到来久",
    "Energy for from": "对...的能量",
    "Engaged in for from": "从事",
    "Engineering for from": "工程",
    "Enhanced from": "增强自",
    "Enhanced to Enhancement for from": "从增强到增强",
    "Enjoy": "享受",
    "Enjoying for from": "享受",
    "Enlarge": "扩大",
    "Enlargement for from": "扩大",
    "Enormous Solution": "巨大的解决方案",
    "Enormous from": "巨大的",
    "Enormous to Enormousness for from": "从巨大到来大",
    "Ensuring your funds grow safely through our secure deposit process with world-class payment options.": "通过我们的安全存款流程和世界级支付选项确保您的资金安全增长。",
    "Enter": "进入",
    "Enter Specification Name": "输入规格名称",
    "Enter Specification Value": "输入规格值",
    "Enter Your Email Address": "请输入您的邮箱地址",
    "Enter Your Full Name": "请输入您的姓名",
    "Enter Your Message": "请输入您的消息",
    "Enter Your Subject": "请输入主题",
    "Enter reply here": "在此输入回复",
    "Enter the project name and click on the": "输入项目名称并点击",
    "Enterprise": "企业",
    "Enterprise for from": "企业",
    "Entire from": "整个的",
    "Entire to Entireness for from": "从整个到来整",
    "Entitled from": "有权自",
    "Entitled to Entitlement for from": "从权利到来利",
    "Entries": "条目",
    "Enveloping with for from": "包围",
    "Equipment": "设备",
    "Error": "错误",
    "Error-free to Errorless for from": "从无错误到无错误",
    "Essential Quality": "必要质量",
    "Essential for from": "对...必要",
    "Essential from": "基本的",
    "Essential to Essentiality for from": "从必要到来要",
    "Establish": "建立",
    "Establishment for from": "建立",
    "Esteeming for from": "尊重",
    "Eternal from": "永恒的",
    "Eternal to Eternality for from": "从永恒到来恒",
    "Evaluate": "评估",
    "Even Text": "均匀文本",
    "Even from": "均匀的",
    "Even to Evenness for from": "从均匀到来匀",
    "Event": "事件",
    "Everlasting from": "永恒的",
    "Everlasting to Everlastingness for from": "从永恒到来恒",
    "Everybody": "每个人",
    "Everyone": "每个人",
    "Evident": "明显的",
    "Evolution for from": "进化",
    "Evolved from": "进化自",
    "Exact from": "确切的",
    "Exact to Exactness for from": "从确切到来切",
    "Examine": "检查",
    "Example for from": "例子",
    "Excavating for from": "挖掘",
    "Excel": "Excel",
    "Excellent": "优秀的",
    "Excellent from": "优秀的",
    "Excellent to Excellence for from": "从优秀到来秀",
    "Exceptional": "非凡的",
    "Exceptional from": "非凡的",
    "Exceptional to Exceptionalness for from": "从非凡到来凡",
    "Exchange": "交换",
    "Exclude": "排除",
    "Excuse Me": "打扰一下",
    "Execute": "执行",
    "Execution Time": "执行时间",
    "Exemplary Quality": "典范品质",
    "Exhausted from": "耗尽",
    "Exhausted to Exhaustedness for from": "从耗尽到来尽",
    "Exhibition": "展览",
    "Exhibition for from": "展览",
    "Existence to Nonexistence for from": "从存在到不存在",
    "Existing Image": "现有图片",
    "Existing with for from": "存在",
    "Expand": "扩展",
    "Expansion for from": "扩张",
    "Expansive from": "广阔的",
    "Expansive to Expansiveness for from": "从广阔到来阔",
    "Expected Quality": "预期质量",
    "Explanation for from": "解释",
    "Exploration for from": "探索",
    "Explore": "探索",
    "Export": "导出",
    "Export Data": "导出数据",
    "Exposed from": "暴露的",
    "Exposed to Exposure for from": "从暴露到来露",
    "Exposure for from": "曝光",
    "Express Delivery": "快递配送",
    "Expressing for from": "表达",
    "Extend": "扩展",
    "Extension": "扩展",
    "Extension for from": "扩展",
    "Extensive Solution": "广泛的解决方案",
    "Extensive from": "广泛的",
    "Extensive to Extensiveness for from": "从广泛到来泛",
    "Extent": "程度",
    "Extra": "扩展",
    "Extracting for from": "提取",
    "Extraordinary from": "非凡的",
    "Extraordinary to Extraordinariness for from": "从非凡到来凡",
    "Extraordinary to Extraordinary for from": "从非凡到来凡",
    "FAQ": "常见问题",
    "FAQ Details": "常见问题详情",
    "FAQs": "常见问题",
    "Facebook": "Facebook",
    "Fact to Fiction for from": "从事实到虚构",
    "Factory": "工厂",
    "Facts for from": "对...的事实",
    "Failed": "失败",
    "Failure": "失败",
    "Faithfulness": "忠诚",
    "False": "假",
    "Fame for from": "名声",
    "Familiar to for from": "熟悉",
    "Fantastic": "极好的",
    "Fantastic from": "极好的",
    "Fantastic to Fantasticality for from": "从极好到来好",
    "Farewell": "告别",
    "Fast": "快速的",
    "Fast Delivery": "快速配送",
    "Fast from": "快速的",
    "Fast to Fastness for from": "从快速到来快",
    "Fastened to for from": "固定到",
    "Fate": "命运",
    "Fault": "故障",
    "Faulty": "有故障的",
    "Faulty to Faultless for from": "从有错误到无错误",
    "Favicon": "网站图标",
    "Favor": "偏爱",
    "Favorable from": "有利的",
    "Favorable to Favorableness for from": "从有利到来好",
    "Favorite": "收藏",
    "Feature": "推荐",
    "Featured": "特色",
    "Featured Categories": "特色分类",
    "Featured First": "精选优先",
    "Featured Products": "特色产品",
    "Features": "特性",
    "February": "二月",
    "Fee": "费用",
    "Feedback": "反馈",
    "Fellowship for from": "友谊",
    "Female": "女",
    "Fighting in for from": "在...中战斗",
    "Figures for from": "对...的数字",
    "File": "文件",
    "File Manager": "文件管理器",
    "Files for from": "文件",
    "Filter": "筛选",
    "Filter Users": "筛选用户",
    "Finance": "财务",
    "Finance for from": "金融",
    "Financial Reports": "财务报表",
    "Find": "找到",
    "Findable": "可找到的",
    "Finding for from": "发现",
    "Fine": "好的",
    "Fine Quality": "优质",
    "Finish": "完成",
    "Firebase Config": "Firebase配置",
    "Firebase Setup": "Firebase设置",
    "Firm": "公司",
    "Firm for from": "公司",
    "First": "第一",
    "First Name": "第一名称",
    "First from": "第一",
    "First to Firstness for from": "从第一到来一",
    "First to Last for from": "从第一到最后",
    "Fit": "健康的",
    "Fit from": "适合自",
    "Fit to Fitness for from": "从适合到来合",
    "Fitted to for from": "适合",
    "Fixed Charge": "固定手续费",
    "Fixed Text": "固定文本",
    "Flag": "Flag",
    "Flash Sale": "限时抢购",
    "Flat from": "平的",
    "Flat to Flatness for from": "从平到来平",
    "Flattening for from": "压扁",
    "Flawed to Flawless for from": "从有缺陷到完美",
    "Floor": "地板",
    "Floor for from": "地板",
    "Flowing through for from": "流过",
    "Flush (Cut All BV and reset to 0)": "清空（扣除所有BV并重置为0）",
    "Flush (Cut Weak Leg Value)": "清空（扣除弱腿价值）",
    "Flush Logs": "清空日志",
    "Folders for from": "文件夹",
    "Follow Us": "关注我们",
    "Footer": "页脚",
    "Force SSL": "强制SSL",
    "Force SSL (Secure Sockets Layer)": "强制SSL（安全套接层）",
    "Force Secure Password": "强制安全密码",
    "Force for from": "对...的力量",
    "Foreman": "工头",
    "Foremost Quality": "最重要品质",
    "Forgive Me": "原谅我",
    "Forgot Password": "忘记密码",
    "Forgot Password?": "忘记密码？",
    "Form": "表单",
    "Formal Solution": "正式的解决方案",
    "Formation for from": "形成",
    "Formed by for from": "由...形成",
    "Formed from": "形成自",
    "Former from": "以前的",
    "Former to Formerness for from": "从以前到来前",
    "Fortune": "运气",
    "Forward": "前进",
    "Forward to Forwardness for from": "从向前到向前",
    "Found": "创立",
    "Found by for from": "由...发现",
    "Found from": "发现自",
    "Found to Finding for from": "从发现到发现",
    "Foundation for from": "基础",
    "Fraction": "部分",
    "Fracturing for from": "骨折",
    "Framework": "框架",
    "Framework for from": "框架",
    "Free": "免费",
    "Free BV": "未支付BV",
    "Free Left User": "左侧免费用户",
    "Free Member": "免费会员",
    "Free Right User": "右侧免费用户",
    "Free Shipping": "免费配送",
    "Free User Notice": "免费用户公告",
    "Free from": "免费的",
    "Free of from": "没有",
    "Free of to Freedom of for from": "从没有到来有",
    "Free to Freedom for from": "从自由到来由",
    "Free user notice": "免费用户通知",
    "Free users": "免费用户",
    "Friday": "周五",
    "Friends": "朋友",
    "Friendship for from": "友谊",
    "From": "从",
    "From Number": "发送号码",
    "From Side to Side for from": "从一边到另一边",
    "From Start to Finish for from": "从头到尾",
    "From this page, you can add/update CSS for the user interface. Changing content on this page required programming knowledge.": "在此页面，您可以添加/更新用户界面的CSS。修改此页面的内容需要编程知识。",
    "Frontend": "前端",
    "Full Effort": "全力",
    "Full Name": "姓名",
    "Full Name of User": "用户全名",
    "Full Solution": "完整的解决方案",
    "Full from": "完整的",
    "Full to Fullness for from": "从完整到来整",
    "Function": "功能",
    "Functioning in for from": "在...中起作用",
    "Fundamental from": "基本的",
    "Fundamental to Fundamentalness for from": "从基本到来本",
    "Funds for from": "资金",
    "Future": "未来",
    "Future for from": "对...的未来",
    "GET": "GET",
    "GPS": "GPS",
    "Gadget": "小工具",
    "Gain for from": "收益",
    "Gainful": "有收益的",
    "Gainful from": "有收益的",
    "Gainful to Gainfulness for from": "从有收益到来益",
    "Gallery": "图库",
    "Gateway": "网关",
    "Gateway Currency": "网关货币",
    "Gateway Management": "网关管理",
    "Gateway Name": "网关名称",
    "Gateway Status": "网关状态",
    "Gateway | Transaction": "网关 | 交易",
    "Gather": "收集",
    "Gathered from": "收集自",
    "Gender": "性别",
    "General": "通用",
    "General Settings": "常规设置",
    "General from": "一般的",
    "General to Generality for from": "从一般到来般",
    "Generate": "生成",
    "Generated by for from": "由...生成",
    "Generation for from": "生成",
    "Get": "获取",
    "Get Started": "开始使用",
    "Get This": "获取此",
    "Get in Touch": "联系我们",
    "Getting by with for from": "勉强应对",
    "Giant Solution": "巨大的解决方案",
    "Giant from": "巨大的",
    "Giant to Giantness for from": "从巨大到来大",
    "Girl": "女孩",
    "Girls": "女孩们",
    "Given by": "给予人",
    "Glitch": "故障",
    "Global Template": "全局模板",
    "Glory for from": "荣耀",
    "Glowing from": "发光的",
    "Glowing to Glowingness for from": "从发光到来光",
    "Go Ahead": "继续",
    "Go to Home": "返回首页",
    "Go to console": "前往控制台",
    "Go to the Service accounts tab and generate a new private key.": "转到服务账户选项卡并生成一个新的私钥。",
    "Go to your Firebase account and select": "转到您的Firebase账户并选择",
    "Going through for from": "通过",
    "Good": "好的",
    "Good Afternoon": "下午好",
    "Good Evening": "晚上好",
    "Good Luck": "好运",
    "Good Morning": "早上好",
    "Good Night": "晚安",
    "Good Quality": "好质量",
    "Good for from": "对...有好处",
    "Good from": "好的",
    "Good to Goodness for from": "从好到来好",
    "Goodbye": "再见",
    "Google": "谷歌",
    "Google Analytics": "谷歌分析",
    "Google Pay": "谷歌支付",
    "Government": "政府",
    "Grade": "等级",
    "Grand Total": "总计",
    "Graph for from": "图表",
    "Grateful": "感激",
    "Gratitude": "感激",
    "Great": "伟大的",
    "Great Effort": "巨大的努力",
    "Great from": "伟大的",
    "Great to Greatness for from": "从伟大大到来大",
    "Greeting for from": "问候",
    "Greetings": "问候",
    "Ground": "地面",
    "Ground for from": "地面",
    "Ground to Sky for from": "从地面到天空",
    "Group": "组",
    "Group Work": "小组工作",
    "Group for from": "组",
    "Grow": "增长",
    "Grown by for from": "由...种植",
    "Grown from": "成长自",
    "Growth for from": "增长",
    "Guarantee": "保证",
    "Guardian": "守护者",
    "Guarding with for from": "保护",
    "Guidance": "指导",
    "Guidance for from": "对...的指导",
    "Guide for from": "指南",
    "Guilt": "内疚",
    "Guiltless": "无罪的",
    "Guilty": "有罪的",
    "Guy": "家伙",
    "Guys": "家伙们",
    "HTML": "HTML",
    "HTTP Host": "HTTP主机",
    "Hack": "技巧",
    "Halt": "停止",
    "Handbook for from": "手册",
    "Handling for from": "处理",
    "Hard Labor": "繁重劳动",
    "Hard Luck": "真倒霉",
    "Hard Work": "努力工作",
    "Harmony for from": "和谐",
    "Hate": "讨厌",
    "Hauling out for from": "拖出",
    "Have you sent": "您已发送",
    "Head": "负责人",
    "Header": "页头",
    "Headers": "请求头",
    "Headers Name": "请求头名称",
    "Headers Value": "请求头值",
    "Healthy": "健康的",
    "Heavy Solution": "重的解决方案",
    "Height": "高度",
    "Hello": "你好",
    "Help": "帮助",
    "Helpful": "有帮助的",
    "Helpful for from": "对...有帮助",
    "Helpful from": "有帮助的",
    "Helpful to Helpfulness for from": "从有帮助到来助",
    "Here to There for from": "从这里到那里",
    "Here you may specify custom validation messages for attributes using the convention \"attribute.rule\" to name the lines. This makes it quick to specify a specific custom language line for a given attribute rule.": "在这里，您可以使用约定\"attribute.rule\"为属性指定自定义验证消息来命名行。这样可以快速为给定的属性规则指定特定的自定义语言行。",
    "Hey": "嘿",
    "Hi": "你好",
    "Hidden to Visible for from": "从隐藏到可见",
    "Hide": "隐藏",
    "Hiding with for from": "隐藏",
    "High": "高",
    "High Quality": "高质量",
    "High to Low for from": "从高到低",
    "High-end from": "高端的",
    "High-end to High-endness for from": "从高端到来端",
    "Highest Quality": "最高品质",
    "Highlights": "亮点",
    "Hindrance": "阻碍",
    "Historic from": "历史的",
    "Historic to Historicity for from": "从历史到来史",
    "Holder for from": "持有者",
    "Holding up for from": "支撑",
    "Holding with for from": "持有",
    "Hollow from": "空的",
    "Hollow to Hollowness for from": "从空到来空",
    "Home": "首页",
    "Homepage": "主页",
    "Honor for from": "荣誉",
    "Honoring for from": "尊敬",
    "Hopeful from": "有希望的",
    "Hopeful to Hopefulness for from": "从有希望到来望",
    "Horrible": "可怕的",
    "Host": "主机",
    "Hot Sale": "热卖",
    "Hour": "小时",
    "Hours": "小时",
    "How many user": "多少用户",
    "Huge Solution": "巨大的解决方案",
    "Huge from": "巨大的",
    "Huge to Hugeness for from": "从巨大到来大",
    "Human": "人类",
    "Human Beings": "人类",
    "ID": "ID",
    "IP": "IP地址",
    "Icon": "图标",
    "Ideal Quality": "理想品质",
    "Identified by for from": "由...识别",
    "Identify": "识别",
    "If a user who subscribed to this plan, refers someone and if the referred user buys a plan, then he will get this amount": "如果订阅此套餐的用户推荐他人，且被推荐用户购买套餐，则推荐人将获得此金额",
    "If a user who subscribed to this plan, refers someone and if the referred user buys a plan, then he will get this amount.": "如果订阅此套餐的用户推荐他人，且被推荐用户购买套餐，则推荐人将获得此金额。",
    "If the logo and favicon are not changed after you update from this page, please": "如果从此页面更新后logo和图标没有改变，请",
    "If you disable this module, no one can register on this system.": "如果禁用此模块，将无法在此系统上注册。",
    "If you enable": "如果启用",
    "If you enable this module, the system will send SMS to users where needed. Otherwise, no SMS will be sent.": "启用此模块后，系统将在需要时向用户发送短信。否则不会发送任何短信。",
    "If you enable this module, the system will send emails to users where needed. Otherwise, no email will be sent.": "启用此模块后，系统将在需要时向用户发送邮件。否则不会发送任何邮件。",
    "If you enable this module, the system will send push notifications to users. Otherwise, no push notification will be sent.": "启用此模块后，系统将向用户发送推送通知。否则不会发送任何推送通知。",
    "If you enable this module, users can change the language according to their needs.": "启用此模块后，用户可以根据需要更改语言。",
    "If you reject these documents, the user will be able to re-submit new documents and these documents will be replaced by new documents.": "如果拒绝这些文档，用户将能够重新提交新文档，这些文档将被新文档替换。",
    "If you want to send push notification by the firebase, Your system must be SSL certified": "如果您想通过firebase发送推送通知，您的系统必须具有SSL认证",
    "Iframe Example": "Iframe示例",
    "Illuminated from": "照亮的",
    "Illuminated to Illuminatedness for from": "从照亮到来照",
    "Illustration for from": "说明",
    "Image": "图片",
    "Image (optional)": "图片（可选）",
    "Image Upload": "图片上传",
    "Image will be resized into": "图片将被调整为",
    "Images": "图片",
    "Immediate": "立即的",
    "Immediate from": "直接的",
    "Immediate to Immediateness for from": "从直接到来接",
    "Immediately": "立即",
    "Immense Solution": "巨大的解决方案",
    "Immense from": "巨大的",
    "Immense to Immensity for from": "从巨大到来大",
    "Impact for from": "对...的影响",
    "Impediment": "阻碍",
    "Imperfect to Ideal for from": "从不完美到理想",
    "Implement": "工具",
    "Implementation": "实施",
    "Import": "导入",
    "Import CSV": "导入CSV",
    "Import From": "从...导入",
    "Import Keywords": "导入关键词",
    "Import Now": "立即导入",
    "Important": "重要的",
    "Important Solution": "重要解决方案",
    "Important for from": "对...重要",
    "Important from": "重要的",
    "Important to Importance for from": "从重要到来要",
    "Imprecise": "不精确的",
    "Impressive from": "令人印象深刻的",
    "Impressive to Impressiveness for from": "从令人印象深刻到来象",
    "Improper": "不合适的",
    "Improved from": "改进自",
    "Improved to Improvement for from": "从改进到改进",
    "In Accordance with for from": "根据",
    "In Advance from": "提前的",
    "In Advance to In-advanceness for from": "从提前到来前",
    "In Agreement with for from": "同意",
    "In Compliance with for from": "遵守",
    "In Conformity with for from": "符合",
    "In Connection with for from": "关于",
    "In Harmony with for from": "和谐",
    "In Line with for from": "符合",
    "In Regard to for from": "关于",
    "In Relation to for from": "关于",
    "In Stock": "有库存",
    "In Sync with for from": "同步",
    "In Tune with for from": "协调",
    "In-depth Solution": "深入的解决方案",
    "Inaccurate": "不准确的",
    "Inactive": "非活跃",
    "Inactive Users": "非活跃用户",
    "Inappropriate": "不适当的",
    "Include": "包含",
    "Including with for from": "包括",
    "Income for from": "收入",
    "Incorrect": "不正确的",
    "Increase": "增加",
    "Increase for from": "增加",
    "Incredible": "难以置信的",
    "Incredible from": "难以置信的",
    "Incredible to Incredulity for from": "从难以置信到来信",
    "Individual from": "单独的",
    "Individual to Collective for from": "从个体到集体",
    "Individual to Individuality for from": "从个体到来体",
    "Individuals": "个人",
    "Industry": "工业",
    "Industry for from": "工业",
    "Influence for from": "对...的影响",
    "Info": "信息",
    "Infobip": "Infobip",
    "Infobip Configuration": "Infobip配置",
    "Information": "信息",
    "Information for from": "对...的信息",
    "Information of": "...的信息",
    "Infrastructure": "基础设施",
    "Infrequent to Often for from": "从不经常到经常",
    "Initiate": "启动",
    "Initiated": "已初始化",
    "Initiated Deposit": "已发起的存款",
    "Initiated Deposits": "已发起充值",
    "Innocent": "无辜的",
    "Innovation": "创新",
    "Innovation for from": "对...的创新",
    "Input Text": "输入文本",
    "Inquiry for from": "询问",
    "Insert": "插入",
    "Insert Robots txt": "插入Robots.txt",
    "Insert Sitemap XML": "插入网站地图XML",
    "Insert the robots.txt content here to enhance bot web crawlers and instruct them on how to interact with certain areas of the website.": "在此处插入robots.txt内容以增强机器人网络爬虫，并指导它们如何与网站的某些区域进行交互。",
    "Insert the sitemap XML here to enhance SEO performance.": "在此处插入sitemap XML以增强SEO性能。",
    "Inspect": "检查",
    "Inspiration for from": "对...的灵感",
    "Inspiring from": "鼓舞人心的",
    "Inspiring to Inspirationalness for from": "从鼓舞人心到来舞",
    "Instagram": "Instagram",
    "Install": "安装",
    "Install Plugin": "安装插件",
    "Installation": "安装",
    "Installed Plugins": "已安装插件",
    "Instance for from": "实例",
    "Instant": "即时的",
    "Instant from": "即时的",
    "Instant to Instantaneity for from": "从即时到来时",
    "Instantly": "立即",
    "Institution for from": "机构",
    "Instruction for from": "对...的指示",
    "Instrument": "仪器",
    "Intact": "完好无损",
    "Integrated with for from": "集成",
    "Integration": "集成",
    "Intelligence for from": "对...的智力",
    "Intermittent to Constant for from": "从间歇到持续",
    "Internet": "互联网",
    "Interpretation for from": "解释",
    "Interval": "间隔",
    "Intolerable": "无法忍受的",
    "Introduce": "介绍",
    "Invention for from": "对...的发明",
    "Invest": "投资",
    "Invest History": "投资历史",
    "Investigate": "调查",
    "Investigation for from": "调查",
    "Investment": "投资",
    "Investment for from": "投资",
    "Invitation for from": "对...的邀请",
    "Invoice": "发票",
    "Invoices for from": "发票",
    "Involved in for from": "参与",
    "Is Running": "正在运行",
    "Issue": "问题",
    "Issued by": "发布人",
    "Issuing for from": "发布",
    "Item": "Item",
    "January": "一月",
    "Job": "工作",
    "Join": "加入",
    "Joined At": "加入时间",
    "Joined at": "加入于",
    "Joining for from": "连接",
    "Joint Effort": "共同努力",
    "Journal for from": "期刊",
    "Judge": "判断",
    "July": "七月",
    "June": "六月",
    "Just For You": "为您推荐",
    "KYC": "KYC",
    "KYC (Know Your Client)": "KYC（了解您的客户）",
    "KYC Data": "KYC数据",
    "KYC Document Rejection Reason": "KYC 资料拒绝原因",
    "KYC Documents Rejected": "KYC 资料已被拒绝",
    "KYC Form for User": "用户KYC表单",
    "KYC Pending": "KYC待审核",
    "KYC Setting": "KYC设置",
    "KYC Unverified": "KYC未验证",
    "KYC Verification": "KYC验证",
    "KYC Verification Pending": "KYC 审核中",
    "KYC Verification Required": "需要 KYC 验证",
    "KYC Verified": "KYC已验证",
    "KYC data not found": "未找到KYC数据",
    "Karma": "因果",
    "Keep Going": "继续",
    "Keep in Touch": "保持联系",
    "Keeping with for from": "保持",
    "Key": "密钥",
    "Key Features": "主要特性",
    "Key Quality": "关键品质",
    "Key Solution": "关键解决方案",
    "Key from": "关键的",
    "Key to Keyness for from": "从关键到来键",
    "Keyword": "关键词",
    "Keywords": "关键词",
    "Kickoff to Conclusion for from": "从开始到结束",
    "Know More": "了解更多",
    "Knowledge for from": "对...的知识",
    "Known by for from": "由...知道",
    "LEFT": "左",
    "LOGIN": "登录",
    "Label": "标签",
    "Laboring in for from": "在...中劳动",
    "Lacking from": "缺少",
    "Lacking to Lack for from": "从缺少到来缺",
    "Land": "土地",
    "Land for from": "土地",
    "Landmark": "地标",
    "Lane": "巷",
    "Language": "语言",
    "Language Code": "语言代码",
    "Language Keywords": "语言关键词",
    "Language Keywords of": "...的语言关键词",
    "Language Name": "语言名称",
    "Language Option": "语言选项",
    "Language Settings": "语言设置",
    "Language Status": "语言状态",
    "Language added successfully": "语言添加成功",
    "Laptop": "笔记本电脑",
    "Laravel Version": "Laravel版本",
    "Large Solution": "大型解决方案",
    "Large from": "大的",
    "Large to Largeness for from": "从大到来大",
    "Last": "最后",
    "Last 15 Days": "过去15天",
    "Last 30 Days": "过去30天",
    "Last 6 Months": "过去6个月",
    "Last 7 Days": "过去7天",
    "Last 7 Days Invest": "最近7天投资",
    "Last Activity": "最近活动",
    "Last Cron Run": "最后计划任务运行",
    "Last Login": "最后登录",
    "Last Month": "上月",
    "Last Name": "最后名称",
    "Last Reply": "最后回复",
    "Last Run": "最后运行",
    "Last Updated": "最后更新",
    "Last Week": "上周",
    "Last Year": "去年",
    "Lasting": "持续的",
    "Lasting Solution": "持久解决方案",
    "Lasting Text": "持久文本",
    "Lasting from": "持久的",
    "Lasting to Lastingness for from": "从持久到来久",
    "Later": "再见",
    "Latest": "最新",
    "Latest Version": "最新版本",
    "Launch": "启动",
    "Layout": "布局",
    "Layout for from": "布局",
    "Lead from": "领先的",
    "Lead to Leadership for from": "从领先到来领",
    "Leader": "领导者",
    "Leadership": "领导",
    "Leading Quality": "领先品质",
    "Leading Solution": "领先解决方案",
    "Leading from": "领先的",
    "Leading to Leadingness for from": "从领先到来领",
    "Learn": "学习",
    "Learn More": "了解更多",
    "Learning Ability for from": "对...的学习能力",
    "Left": "左",
    "Left BV": "左侧BV",
    "Left to Right for from": "从左到右",
    "Legible": "清晰的",
    "Length": "长度",
    "Less": "更少",
    "Level": "级别",
    "Level from": "水平的",
    "Level to Levelness for from": "从水平到来平",
    "Liability": "责任",
    "Licensed from": "许可自",
    "Licensed to License for from": "从许可到来可",
    "Life to Death for from": "从生到死",
    "Like": "喜欢",
    "Liking for from": "喜欢",
    "Limit": "限额",
    "Limited Offer": "限时优惠",
    "Link": "链接",
    "Link for from": "链接",
    "Linked with for from": "链接",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "Linking for from": "链接",
    "List": "列表",
    "Lit from": "点亮的",
    "Lit to Litness for from": "从点亮到来亮",
    "Live": "在线",
    "Live Chat": "在线客服",
    "Living to Dying for from": "从活到死",
    "Living with for from": "生活",
    "Loading": "加载中",
    "Locate": "定位",
    "Located by for from": "由...定位",
    "Location": "位置",
    "Location for from": "位置",
    "Locked to for from": "锁定到",
    "Log In": "登录",
    "Logged In at": "登录于",
    "Login": "登录",
    "Login As User": "以用户身份登录",
    "Login At": "登录于",
    "Login Details": "登录详情",
    "Login History": "登录历史",
    "Login Logs": "登录日志",
    "Login activity": "登录活动",
    "Login as User": "以用户身份登录",
    "Login at": "登录时间",
    "Login history": "登录历史",
    "Login report": "登录报告",
    "Logins": "登录记录",
    "Logo": "标志",
    "Logo & Favicon": "Logo和图标",
    "Logo Dark": "深色Logo",
    "Logo Settings": "Logo设置",
    "Logo and Favicon": "Logo和网站图标",
    "Logon": "登录",
    "Logout": "退出",
    "Logs": "日志",
    "Logs from database": "数据库日志",
    "Long Lasting Text": "持久文本",
    "Long Press": "长按",
    "Long Term": "长期",
    "Long Term Solution": "长期解决方案",
    "Long Term Text": "长期文本",
    "Look": "看",
    "Looked after by for from": "由...照料",
    "Lookup IP": "查询IP",
    "Loss": "失败",
    "Love": "爱",
    "Loving for from": "爱",
    "Low": "低",
    "Low to High for from": "从低到高",
    "Loyalty": "忠诚",
    "Lucky": "幸运的",
    "Lugging out for from": "拖出",
    "Luminous from": "发光的",
    "Luminous to Luminosity for from": "从发光到来光",
    "Luxury from": "豪华的",
    "Luxury to Luxury for from": "从豪华到来华",
    "MAX": "MAX",
    "Machine": "机器",
    "Made from": "制作自",
    "Made up of for from": "由...组成",
    "Magazine for from": "杂志",
    "Magnificent": "宏伟的",
    "Magnificent from": "宏伟的",
    "Magnificent to Magnificence for from": "从宏伟到来伟",
    "Mail": "邮件",
    "Mail Configuration": "邮件配置",
    "Mail From": "发件人",
    "Mailing List": "邮件列表",
    "Mailjet API": "Mailjet API",
    "Mailjet API Configuration": "Mailjet API配置",
    "Mailjet Api Public Key": "Mailjet API公钥",
    "Mailjet Api Secret Key": "Mailjet API密钥",
    "Main Quality": "主要品质",
    "Main Solution": "主要解决方案",
    "Main control panel": "主控制面板",
    "Main from": "主要的",
    "Main hub": "主中心",
    "Main screen": "主屏幕",
    "Main to Mains for from": "从主要到来要",
    "Maintaining with for from": "维持",
    "Maintenance": "维护",
    "Maintenance Mode": "维护模式",
    "Major Solution": "主要解决方案",
    "Make": "制作",
    "Make Slug": "生成别名",
    "Make sure that the": "请确保",
    "Make the field empty if you want to use global template's email as email sent from.": "如果留空，将使用全局模板的邮箱作为邮件发送方。",
    "Make the field empty if you want to use global template's name as email sent from name.": "如果留空，将使用全局模板的名称作为邮件发送方。",
    "Make the field empty if you want to use global template's name as sms sent from name.": "如果留空，将使用全局模板的名称作为短信发送方。",
    "Make the field empty if you want to use global template's title as notification title.": "如果留空，将使用全局模板的标题作为通知标题。",
    "Male": "男",
    "Man": "男人",
    "Manage Category": "管理分类",
    "Manage Frontend": "管理前端",
    "Manage Order": "管理订单",
    "Manage Pages": "管理页面",
    "Manage Plan": "管理计划",
    "Manage Product": "管理产品",
    "Manage Users": "管理用户",
    "Manage extensions of the system here to extend some extra features of the system.": "在此处管理系统的扩展以扩展系统的一些额外功能。",
    "Management": "管理",
    "Management dashboard": "管理仪表板",
    "Management hub": "管理中心",
    "Manager": "经理",
    "Managing for from": "管理",
    "Managing with for from": "处理",
    "Manual": "手动",
    "Manual Gateway": "手动网关",
    "Manual Gateways": "手动网关",
    "Manual for from": "手册",
    "Manufacture": "制造",
    "Manufactured by for from": "由...制造",
    "Manufacturer": "制造商",
    "Manufacturing for from": "制造",
    "Map": "地图",
    "Map for from": "地图",
    "March": "三月",
    "Mark as Read": "标记为已读",
    "Mark as Resolved": "标记为已解决",
    "Market for from": "市场",
    "Masked to Exposed for from": "从遮盖到暴露",
    "Masking with for from": "掩盖",
    "Massive Solution": "大规模的解决方案",
    "Massive from": "大规模的",
    "Massive to Massiveness for from": "从大规模到来模",
    "Master Card": "Master卡",
    "Mastercard": "万事达卡",
    "Match": "匹配",
    "Matched to for from": "匹配",
    "Matching Bonus": "匹配奖金",
    "Matching Bonus Run Time": "匹配奖金运行时间",
    "Matching Bonus Time": "匹配奖金时间",
    "Matching bonus": "匹配奖金",
    "Mate": "伙伴",
    "Material": "材料",
    "Matter": "物质",
    "Max 5 files can be uploaded | Maximum upload size is": "最多可上传5个文件 | 最大上传大小为",
    "Max Amount": "最大金额",
    "Max Limit": "最大限额",
    "Maximum Amount": "最大金额",
    "Maximum Effort": "最大努力",
    "Maximum upload size is": "最大上传大小为",
    "May": "五月",
    "Meaningful": "有意义的",
    "Meaningful from": "有意义的",
    "Meaningful to Meaningfulness for from": "从有意义到来义",
    "Measurement": "测量",
    "Measurement Id": "测量ID",
    "Media": "媒体",
    "Medium": "中",
    "Medium Text": "中等文本",
    "Meeting for from": "相遇",
    "Member": "成员",
    "Member Since": "注册时间",
    "Men": "男人们",
    "Mental Ability for from": "对...的智力",
    "Mentioned by": "提及人",
    "Menu": "菜单",
    "Menu Items": "菜单项",
    "Menu Management": "菜单管理",
    "Merge": "合并",
    "Merged with for from": "合并",
    "Message": "消息",
    "Message Bird": "Message Bird",
    "Message Bird Configuration": "Message Bird配置",
    "Message Key": "消息键",
    "Messages": "消息",
    "Messaging Sender Id": "消息发送者ID",
    "Messy to Neat for from": "从凌乱到整洁",
    "Meta Description": "元描述",
    "Meta Keyword": "Meta关键词",
    "Meta Keywords": "元关键词",
    "Meta Title": "Meta标题",
    "Meta Ttitle": "Meta标题",
    "Metamorphosis for from": "变形",
    "Method": "方法",
    "Min Amount": "最小金额",
    "Min Limit": "最小限额",
    "Minimum Amount": "最小金额",
    "Minimum to Maximum for from": "从最小到最大",
    "Mining for from": "采矿",
    "Minus": "减少",
    "Minus Transactions": "支出交易",
    "Minute": "分钟",
    "Missing from": "缺失",
    "Missing to Missingness for from": "从缺失到来失",
    "Mission Statement": "使命宣言",
    "Mistake": "错误",
    "Mistake-free to Mistakeless for from": "从无错误到无错误",
    "Mixed with for from": "混合",
    "Mixture": "混合物",
    "Mobile": "手机",
    "Mobile App": "移动应用",
    "Mobile Email Verification": "手机邮箱验证",
    "Mobile Number": "手机数量",
    "Mobile Phone": "手机",
    "Mobile Unverified": "手机号未验证",
    "Mobile Unverified Users": "手机未验证用户",
    "Mobile Verification": "手机验证",
    "Mode": "模式",
    "Model Quality": "模范品质",
    "Moderate Text": "适度文本",
    "Modern Times": "现代",
    "Modified with for from": "修改",
    "Module": "模块",
    "Monday": "周一",
    "Money Order": "汇票",
    "Money for from": "钱",
    "Monitor": "显示器",
    "Monitored by for from": "由...监控",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "Monthly Date": "每月日期",
    "Monthly Time": "每月时间",
    "More": "更多",
    "More Information": "更多信息",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Motivating from": "激励的",
    "Motivating to Motivationalness for from": "从激励到来励",
    "Motivation for from": "对...的动力",
    "Move": "移动",
    "Move Forward": "向前进",
    "Move To": "移动到",
    "Moved with for from": "移动",
    "Moving through for from": "穿过",
    "Multi Language": "多语言",
    "Mutual Effort": "共同努力",
    "My Account": "我的账户",
    "My Bad": "我的错",
    "My Support Ticket": "我的支持工单",
    "N/A": "不适用",
    "Name": "名称",
    "Navigate": "导航",
    "Near for from": "接近",
    "Near to for from": "接近",
    "Nearby for from": "附近",
    "Necessary Quality": "必要质量",
    "Necessary for from": "对...必要",
    "Need Help": "需要帮助",
    "Needed for from": "对...需要",
    "Negotiation": "谈判",
    "Network commission": "网络佣金",
    "New": "新",
    "New Order": "新订单",
    "New Password": "新密码",
    "New Ticket": "新工单",
    "Newest First": "最新优先",
    "News": "新闻",
    "Newsletter": "通讯",
    "Newsletter for from": "通讯",
    "Nexmo": "Nexmo",
    "Nexmo Configuration": "Nexmo配置",
    "Next": "下一页",
    "Next Day Delivery": "次日达",
    "Next Month": "下月",
    "Next Run": "下一页运行",
    "Next Week": "下周",
    "Next Year": "明年",
    "Next Year for from": "对...的明年",
    "Next to for from": "旁边",
    "Next, set up a web app under the General section of your project settings.": "接下来，在项目设置的常规部分下设置一个Web应用。",
    "No": "否",
    "No Data": "暂无数据",
    "No Data Available": "暂无数据",
    "No Data Found": "未找到数据",
    "No File": "否文件",
    "No Image": "无图片",
    "No Reply Yet": "暂无回复",
    "No Results": "无结果",
    "No data found": "未找到数据",
    "No notification found.": "未找到通知。",
    "No pending ticket found": "未找到待处理工单",
    "No replies found here!": "未找到回复！",
    "No search result found": "未找到搜索结果",
    "No search result found.": "未找到搜索结果。",
    "No unread notification found": "没有未读通知",
    "No update log found yet!": "暂无更新日志！",
    "No, Cancel": "否，取消",
    "Normal Quality": "正常质量",
    "Normal Text": "正常文本",
    "Normal from": "正常的",
    "Normal to Normality for from": "从正常到来常",
    "Normally your email": "通常是您的邮箱",
    "Normally your email password": "通常是您的邮箱密码",
    "Not Acceptable": "不可接受",
    "Not Found": "未找到",
    "Not Good": "不好",
    "Not Good Enough": "不够好",
    "Not Guilty": "无罪",
    "Not Like": "不喜欢",
    "Not Present from": "不存在",
    "Not Present to Not-presenceness for from": "从不存在到来在",
    "Not Recommended": "不推荐",
    "Not Satisfied": "不满意",
    "Notable from": "值得注意的",
    "Notable to Notableness for from": "从值得注意到来注",
    "Note": "注意",
    "Notebook": "笔记本",
    "Notice": "公告",
    "Notice for from": "通知",
    "Noticeable": "显而易见的",
    "Noticed by for from": "由...注意",
    "Notification": "通知",
    "Notification Details": "通知详情",
    "Notification History": "通知历史",
    "Notification Setting": "通知设置",
    "Notification Settings": "通知设置",
    "Notification Templates": "通知模板",
    "Notification Title": "通知标题",
    "Notification activity": "通知活动",
    "Notification history": "通知历史",
    "Notification report": "通知报告",
    "Notifications": "通知",
    "November": "十一月",
    "Now": "现在",
    "Nowadays": "如今",
    "Number": "数量",
    "Number Of Days": "天数",
    "Number Of Top Deposited User": "充值最多用户数量",
    "Numbers for from": "对...的数字",
    "Nurtured by for from": "由...培养",
    "OF": "的",
    "OFF": "关闭",
    "ON": "开启",
    "Object": "对象",
    "Obligation": "义务",
    "Observable": "可观察的",
    "Observe": "观察",
    "Observed by for from": "由...观察",
    "Observer": "观察者",
    "Obstacle": "障碍",
    "Obtain": "获得",
    "Obtained from": "获得自",
    "Obvious": "明显的",
    "Occasional to Regular for from": "从偶尔到定期",
    "October": "十月",
    "Odd to Regular for from": "从奇怪到常规",
    "Of": "共",
    "Off": "折扣",
    "Offer": "优惠",
    "Offer for from": "对...的提议",
    "Offers": "优惠",
    "Office": "办公室",
    "Office Info": "办公室信息",
    "Official Solution": "官方的解决方案",
    "Offline": "离线",
    "Old from": "旧的",
    "Old password": "旧密码",
    "Old to Oldness for from": "从旧到来旧",
    "Oldest First": "最旧优先",
    "On Time from": "准时的",
    "On Time to On-timeliness for from": "从准时到来时",
    "Once per 5-10 minutes is ideal while once every minute is the best option": "每5-10分钟一次是理想的，而每分钟一次是最好的选择",
    "One Time Password": "一次性密码",
    "One digit": "一个数字",
    "One from": "一个",
    "One lowercase letter": "一个小写字母",
    "One special character": "一个特殊字符",
    "One to Oneness for from": "从一到一",
    "One to Ten for from": "从一到十",
    "One uppercase letter": "一个大写字母",
    "Online": "在线",
    "Oops": "哎呀",
    "Open": "打开",
    "Open for from": "开放给",
    "Open from": "开放的",
    "Open to Openness for from": "从开放到来放",
    "Open to from": "开放给",
    "Opening to Closing for from": "从开始到结束",
    "Operate": "操作",
    "Operating for from": "操作",
    "Operating in for from": "在...中操作",
    "Operation Completed Successfully": "操作成功完成",
    "Opportunity": "机会",
    "Opportunity for from": "对...的机会",
    "Opt": "选择",
    "Optimistic from": "乐观的",
    "Optimistic to Optimisticness for from": "从乐观到来观",
    "Optimum Quality": "最佳品质",
    "Option": "选项",
    "Optional": "可选",
    "Options": "选项",
    "Order": "订单",
    "Order By": "排序",
    "Order Details": "订单详情",
    "Order History": "订单历史",
    "Order ID": "订单ID",
    "Order Number": "订单号",
    "Order Status": "订单状态",
    "Order Summary": "订单摘要",
    "Ordered at": "下单时间",
    "Orders": "订单",
    "Organization": "组织",
    "Organization for from": "组织",
    "Origin to Destination for from": "从起点到终点",
    "Other": "其他",
    "Otherwise, any money out transaction will be prevented by this system.": "否则，系统将阻止任何资金转出交易。",
    "Our Mission": "我们的使命",
    "Our Services": "我们的服务",
    "Our Story": "我们的故事",
    "Our Values": "我们的价值观",
    "Our Vision": "我们的愿景",
    "Out of Stock": "缺货",
    "Out of Stock from": "缺货",
    "Out of Stock to Out-of-stockness for from": "从缺货到来货",
    "Outcomes for from": "对...的结果",
    "Outlet": "奥特莱斯",
    "Outlook": "前景",
    "Output for from": "产出",
    "Outstanding": "杰出的",
    "Outstanding from": "杰出的",
    "Outstanding to Outstandingness for from": "从杰出到来出",
    "Over for from": "超过",
    "Overall Effort": "整体努力",
    "Overall from": "全面的",
    "Overall to Overalness for from": "从全面到来面",
    "Overseer": "监督",
    "Overview": "概览",
    "PC": "个人电脑",
    "PDF": "PDF",
    "PHP Mail": "PHP邮件",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "PHP-zip extension is required to perform the update operation.": "执行更新操作需要PHP-zip扩展。",
    "POST": "POST",
    "Package": "套餐",
    "Package for from": "包",
    "Packages": "套餐",
    "Page": "页面",
    "Page Content": "页面内容",
    "Page List": "页面列表",
    "Page Name": "页面名称",
    "Page Slug": "页面别名",
    "Page Title": "页面标题",
    "Pages": "页面",
    "Pagination": "分页",
    "Pagination Language Lines": "分页语言行",
    "Paid BV": "已支付BV",
    "Paid Left User": "左侧付费用户",
    "Paid Left User ": "左侧付费用户",
    "Paid Member": "付费会员",
    "Paid Right User": "右侧付费用户",
    "Paid Right User ": "右侧付费用户",
    "Paid users": "付费用户",
    "Paired with for from": "配对",
    "Pal": "朋友",
    "Panel": "面板",
    "Papers for from": "文件",
    "Parcel for from": "包裹",
    "Pardon": "原谅",
    "Park": "公园",
    "Part": "部分",
    "Participating in for from": "参与",
    "Particular from": "特定的",
    "Particular to Particularity for from": "从特定到来定",
    "Particular to Universal for from": "从特殊到普遍",
    "Partnership": "伙伴关系",
    "Passing through for from": "穿过",
    "Password": "密码",
    "Password Changed": "密码已更改",
    "Password Setting": "密码设置",
    "Password does not match": "密码不匹配",
    "Password must contain at least one": "密码必须至少包含一个",
    "Past for from": "过去",
    "Past from": "过去的",
    "Past to Pastness for from": "从过去到来过",
    "Paste your script with proper key": "粘贴您的脚本及正确的密钥",
    "Path": "路径",
    "Pause": "暂停",
    "PayPal": "PayPal",
    "Payable": "应付金额",
    "Payment": "支付",
    "Payment Gateway": "支付网关",
    "Payment Gateways": "支付网关",
    "Payment History": "支付历史",
    "Payment Method": "支付方式",
    "Payment Methods": "支付方式",
    "Payment Status": "支付状态",
    "Payments for from": "付款",
    "Peak Quality": "巅峰品质",
    "Pending": "待处理",
    "Pending Deposit": "待处理存款",
    "Pending Deposits": "待处理存款",
    "Pending Ticket": "待处理工单",
    "Pending Tickets": "待处理工单",
    "Pending Withdraw": "待处理提现",
    "Pending Withdrawal": "待处理提款",
    "Pending Withdrawals": "待处理提款",
    "Penetrating for from": "穿透",
    "People": "人们",
    "Per Batch": "每批次",
    "Perceived by for from": "由...感知",
    "Percent Charge": "百分比手续费",
    "Percentage": "百分比",
    "Perceptible": "可感知的",
    "Perfect Quality": "完美品质",
    "Perform": "执行",
    "Periodical for from": "期刊",
    "Permanent": "永久的",
    "Permanent Solution": "永久解决方案",
    "Permanent Text": "永久文本",
    "Permanent from": "永久的",
    "Permanent to Permanence for from": "从永久到来久",
    "Permission": "权限",
    "Permission for from": "许可",
    "Permissions": "权限",
    "Permit": "允许",
    "Permitted by": "允许人",
    "Permitted from": "允许自",
    "Permitted to Permission for from": "从允许到来许",
    "Persist": "坚持",
    "Person": "人",
    "Personal": "个人",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Personal to Public for from": "从个人到公共",
    "Persons": "人们",
    "Persuasive Solution": "有说服力的解决方案",
    "Pertaining to for from": "关于",
    "Phone": "电话",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Phone Unverified": "手机未验证",
    "Phone Verified": "手机已验证",
    "Photo": "照片",
    "Pick": "选择",
    "Pick One": "选择一个",
    "Piece": "件",
    "Piercing for from": "刺穿",
    "Piloting for from": "驾驶",
    "Pinterest": "Pinterest",
    "Place": "地方",
    "Place for from": "地方",
    "Plain Text": "纯文本",
    "Plan": "计划",
    "Plan Expire": "套餐到期",
    "Plan Name": "套餐名称",
    "Plan Price": "套餐价格",
    "Plan earnings": "计划收益",
    "Plan for from": "计划",
    "Plans": "计划",
    "Platform": "平台",
    "Play": "播放",
    "Playing a Part in for from": "在...中起作用",
    "Playing a Role in for from": "在...中发挥作用",
    "Please": "请",
    "Please Select One": "请选择一项",
    "Please Set Cron Job": "请设置定时任务",
    "Please Wait": "请稍候",
    "Please check your email": "请检查您的邮箱",
    "Please check your spam folder. If not found, you can": "请检查您的垃圾邮件文件夹。如果找不到，您可以",
    "Please do not change/edit/add anything without having proper knowledge of it. The website may misbehave due to any mistake you have made.": "如果没有适当的知识，请不要更改/编辑/添加任何内容。您的任何错误可能导致网站异常。",
    "Please enter amount": "请输入金额",
    "Please enter valid amount": "请输入有效金额",
    "Please provide positive amount": "请输入正数金额",
    "Please select a method": "请选择一种方式",
    "Please wait": "请稍候",
    "Please wait...": "请稍候...",
    "Plot for from": "情节",
    "Plugin": "插件",
    "Plugin Management": "插件管理",
    "Plugin Settings": "插件设置",
    "Plus": "增加",
    "Plus Transactions": "收入交易",
    "Poking for from": "戳",
    "Policy Pages": "政策页面",
    "Polished from": "抛光的",
    "Polished to Polish for from": "从抛光到来光",
    "Polluted to Fresh for from": "从污染到新鲜",
    "Poor": "差的",
    "Popular": "热门",
    "Port": "端口",
    "Portion": "部分",
    "Position": "位置",
    "Position for from": "位置",
    "Positive from": "积极的",
    "Positive to Positiveness for from": "从积极到来极",
    "Possibility": "可能性",
    "Possibility for from": "对...的可能性",
    "Post": "发布",
    "Post Balance": "交易后余额",
    "Postal Code": "邮政编码",
    "Posted by": "发布人",
    "Posted on": "发布于",
    "Potential": "潜力",
    "Potential for from": "对...的潜力",
    "Power On": "打开",
    "Power for from": "对...的力量",
    "Praise for from": "赞扬",
    "Preceding from": "前面的",
    "Preceding to Precedingness for from": "从前面到来前",
    "Precise from": "精确的",
    "Precise to Precision for from": "从精确到来确",
    "Prefer": "更喜欢",
    "Preloader": "预加载器",
    "Premier Solution": "首要解决方案",
    "Premium": "高级的",
    "Premium from": "高级的",
    "Premium to Premiumness for from": "从高级到来级",
    "Premium users": "高级用户",
    "Present": "现在",
    "Present Day": "当代",
    "Presentation for from": "演示",
    "Presented from": "呈现自",
    "Presented to Presentation for from": "从呈现到来现",
    "Preserving with for from": "保存",
    "Press On": "继续",
    "Pressing for from": "按压",
    "Preview": "预览",
    "Previous": "上一页",
    "Previous from": "之前的",
    "Previous to Previousness for from": "从之前到来前",
    "Price": "价格",
    "Price High to Low": "价格从高到低",
    "Price Low to High": "价格从低到高",
    "Pricing": "价格",
    "Primary": "主要",
    "Primary Quality": "主要品质",
    "Primary Solution": "主要解决方案",
    "Primary from": "主要的",
    "Primary to Primariness for from": "从主要到来要",
    "Prime Solution": "主要解决方案",
    "Principal Quality": "主要品质",
    "Principal Solution": "主要解决方案",
    "Principal from": "主要的",
    "Principal to Principality for from": "从主要到来要",
    "Print": "打印",
    "Prior from": "之前的",
    "Prior to Priority for from": "从之前到来前",
    "Prior to from": "之前的",
    "Priority": "优先级",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "Private to Open for from": "从私人到开放",
    "Prizing for from": "珍视",
    "Probing for from": "探测",
    "Problem": "问题",
    "Proceed": "继续",
    "Process This": "处理此项",
    "Processed": "已处理",
    "Processing": "处理中",
    "Processing charge for payment gateways": "支付网关的处理费用",
    "Processing charge for withdraw method": "提款方式的处理费用",
    "Processing...": "处理中...",
    "Proclaimed by": "宣布人",
    "Proclaiming for from": "宣布",
    "Produce": "生产",
    "Produced by for from": "由...生产",
    "Producer": "生产商",
    "Product": "产品",
    "Product Basic Information": "产品基本信息",
    "Product Categories": "产品分类",
    "Product Category": "产品分类",
    "Product Description": "产品描述",
    "Product Details": "产品详情",
    "Product Discription": "产品描述",
    "Product Full Specifications": "产品完整规格",
    "Product Gallery": "产品图库",
    "Product Image": "产品图片",
    "Product Images": "产品图片",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product Price": "产品价格",
    "Product Specifications": "产品规格",
    "Production for from": "生产",
    "Productive": "富有成效的",
    "Productive Solution": "富有成效的解决方案",
    "Products": "产品",
    "Profile": "个人资料",
    "Profile Complete": "资料完整",
    "Profile Information": "资料信息",
    "Profile Photo": "个人头像",
    "Profile Setting": "个人资料设置",
    "Profile Settings": "个人资料设置",
    "Profile Updated Successfully": "个人资料更新成功",
    "Profit for from": "利润",
    "Profitable": "有利可图的",
    "Profitable from": "有利可图的",
    "Profitable to Profitability for from": "从有利可图到来润",
    "Program": "程序",
    "Progress": "进度",
    "Progressed from": "进展自",
    "Progressive to Progressiveness for from": "从进步到进步",
    "Project": "项目",
    "Project Id": "项目ID",
    "Promise": "承诺",
    "Promising from": "有前途的",
    "Promising to Promisingness for from": "从有前途到来途",
    "Promotion": "促销",
    "Promotions": "促销",
    "Prompt": "及时的",
    "Prompt from": "及时的",
    "Prompt to Promptness for from": "从及时到来时",
    "Proper from": "适当的",
    "Proper to Appropriateness for from": "从适当到适当",
    "Proper to Properness for from": "从适当到来当",
    "Proposal for from": "对...的建议",
    "Propping up for from": "支撑",
    "Prospect": "前景",
    "Prospect for from": "对...的前景",
    "Protected": "受保护的",
    "Protecting with for from": "保护",
    "Protection": "保护",
    "Protector": "保护者",
    "Proved from": "证明自",
    "Proved to Proof for from": "从证明到来证",
    "Provide the details. eg: transaction number": "请提供详情，例如：交易号",
    "Provided by": "提供人",
    "Province": "省",
    "Public": "公众",
    "Publication for from": "出版物",
    "Publish": "发布",
    "Published by": "出版人",
    "Publishing for from": "发布",
    "Pulling out for from": "拔出",
    "Punctual from": "准时的",
    "Punctual to Punctuality for from": "从准时到来时",
    "Purchase": "购买",
    "Purchase Confirmation": "购买确认",
    "Purchase Now": "立即购买",
    "Pure": "纯净的",
    "Push Notification": "推送通知",
    "Push Notification Body": "推送通知内容",
    "Push Notification Setting": "推送通知设置",
    "Push Notification Template": "推送通知模板",
    "Pushing for from": "推",
    "Put together by for from": "由...组装",
    "Qualified from": "合格自",
    "Qualified to Qualification for from": "从资格到来格",
    "Quantity": "数量",
    "Quarrying for from": "采石",
    "Question": "问题",
    "Questions": "问题",
    "Quick": "快速的",
    "Quick Fix": "快速修复",
    "Quick View": "快速查看",
    "Quick from": "快速的",
    "Quick to Quickness for from": "从快速到来快",
    "Quoted by": "引用人",
    "RIGHT": "右",
    "RSS": "RSS",
    "Racing in for from": "在...中竞赛",
    "Radiant from": "辐射的",
    "Radiant to Radiance for from": "从辐射到来辐",
    "Raised by for from": "由...抚养",
    "Random": "随机",
    "Random to Systematic for from": "从随机到系统",
    "Range": "范围",
    "Rank": "排名",
    "Rapid": "快速的",
    "Rapid from": "快速的",
    "Rapid to Rapidity for from": "从快速到来快",
    "Rare to Frequent for from": "从罕见到频繁",
    "Rate": "汇率",
    "Rating": "评分",
    "Ratio": "比例",
    "Reach": "达到",
    "Reach Us": "联系我们",
    "Read": "已读",
    "Read More": "阅读更多",
    "Readable": "可读的",
    "Real Time": "实时",
    "Real to Imaginary for from": "从真实到想象",
    "Reality to Dream for from": "从现实到梦想",
    "Realization for from": "对...的认识",
    "Really": "真的",
    "Reason": "原因",
    "Reason for Rejection": "拒绝原因",
    "Reason of Rejection": "拒绝原因",
    "Receipts for from": "收据",
    "Receivable": "可收取",
    "Receivable Amount": "可收取金额",
    "Receive": "接收",
    "Received from": "收到自",
    "Receiving for from": "接收",
    "Recent": "最近",
    "Recent Activities": "最近活动",
    "Recent Admin Logs": "最近管理员日志",
    "Recent Users": "最近用户",
    "Recipient": "接收者",
    "Recognition for from": "认可",
    "Recognize": "识别",
    "Recognized by for from": "由...识别",
    "Recommendation": "推荐",
    "Recommendation for from": "对...的建议",
    "Recommended": "推荐",
    "Record": "记录",
    "Record to Display Per page": "每页显示记录数",
    "Records for from": "记录",
    "Recover": "恢复",
    "Recovered from": "恢复自",
    "Recovered to Recovery for from": "从恢复到来复",
    "Redo": "重做",
    "Ref By": "推荐人",
    "Ref Commission": "推荐佣金",
    "Referenced by": "参考人",
    "Referral": "推荐",
    "Referral Commission": "推荐佣金",
    "Referral Commission info": "推荐佣金信息",
    "Referral Username": "推荐人用户名",
    "Referral fee": "推荐费",
    "Referral reward": "推荐奖励",
    "Referred By": "推荐人",
    "Refined from": "精致的",
    "Refined to Refinement for from": "从精致到来致",
    "Refresh": "刷新",
    "Refreshed from": "刷新自",
    "Refreshed to Refreshment for from": "从刷新到刷新",
    "Refund": "退款",
    "Refund Policy": "退款政策",
    "Regained from": "重新获得自",
    "Regained to Regaining for from": "从重新获得到重新获得",
    "Regarding for from": "关于",
    "Region": "区域",
    "Region for from": "地区",
    "Register": "注册",
    "Registration": "注册",
    "Regret": "后悔",
    "Regular Quality": "常规质量",
    "Regular Text": "常规文本",
    "Regular from": "规律的",
    "Regular to Regularity for from": "从规律到来律",
    "Reject": "拒绝",
    "Reject Deposit Confirmation": "确认拒绝存款",
    "Reject KYC Documents": "拒绝KYC文档",
    "Reject Order": "拒绝订单",
    "Reject Withdrawal Confirmation": "确认拒绝提款",
    "Rejected": "已拒绝",
    "Rejected Deposit": "已拒绝存款",
    "Rejected Deposits": "已拒绝存款",
    "Rejected Withdrawal": "已拒绝提款",
    "Rejected Withdrawals": "已拒绝提款",
    "Rejection Reason": "拒绝原因",
    "Relate": "相关",
    "Related Products": "相关产品",
    "Related product not found": "未找到相关产品",
    "Related to for from": "相关",
    "Relating to for from": "关于",
    "Relationship": "关系",
    "Relationship for from": "关系",
    "Release": "发布",
    "Released by": "发布人",
    "Releasing for from": "发布",
    "Reliability": "可靠性",
    "Reliable Solution": "可靠的解决方案",
    "Reload": "重新加载",
    "Remaining with for from": "保持",
    "Remark": "备注",
    "Remarkable from": "非凡的",
    "Remarkable to Remarkableness for from": "从非凡到来凡",
    "Remember Me": "记住我",
    "Remember me": "记住我",
    "Remorse": "悔恨",
    "Remove": "删除",
    "Removing for from": "移除",
    "Renew": "续费",
    "Renewed from": "更新自",
    "Renewed to Renewal for from": "从更新到更新",
    "Renown for from": "声誉",
    "Reply": "回复",
    "Reply Ticket": "回复工单",
    "Report": "报告",
    "Report & Request": "报告和请求",
    "Report and Request": "报告与请求",
    "Report for from": "报告",
    "Report management": "报告管理",
    "Reporting and Requests": "报告与请求",
    "Reports": "报表",
    "Reports and Requests": "报告与请求",
    "Repository for from": "存储库",
    "Request": "请求",
    "Request for from": "对...的请求",
    "Request management": "请求管理",
    "Required": "必填",
    "Required Quality": "所需质量",
    "Required for from": "对...需要",
    "Research": "研究",
    "Research for from": "研究",
    "Resend Code": "重新发送验证码",
    "Resend code in": "重新发送验证码于",
    "Reset": "重置",
    "Reset Password": "重置密码",
    "Resolved": "已解决",
    "Respecting for from": "尊重",
    "Response": "响应",
    "Responsibility": "责任",
    "Rest": "休息",
    "Restore": "恢复",
    "Restored from": "恢复自",
    "Restored to Restoration for from": "从恢复到恢复",
    "Result": "结果",
    "Results Found": "找到结果",
    "Results for from": "对...的结果",
    "Resume": "继续",
    "Retailer": "零售商",
    "Retrieved from": "检索自",
    "Retrieved to Retrieval for from": "从检索到来取",
    "Return": "返回",
    "Return Policy": "退货政策",
    "Return for from": "回报",
    "Returns": "退货",
    "Reveal for from": "对...的揭示",
    "Revealed from": "揭示自",
    "Revealed to Revelation for from": "从揭示到启示",
    "Revelation for from": "启示",
    "Revenue": "收入",
    "Revenue for from": "收入",
    "Revering for from": "敬畏",
    "Review": "评论",
    "Reviews": "评论",
    "Revived from": "恢复自",
    "Revived to Revival for from": "从恢复到来复",
    "Rewarding from": "有益的",
    "Rewarding to Reward for from": "从有益到来奖",
    "Rich Text Box": "富文本框",
    "Right": "右",
    "Right Away": "马上",
    "Right BV": "右侧BV",
    "Right Now": "现在",
    "Right from": "正确的",
    "Right to Left for from": "从右到左",
    "Right to Rightness for from": "从正确到来正",
    "Rise for from": "上升",
    "Road": "道路",
    "Robots txt": "Robots.txt",
    "Role": "角色",
    "Role Management": "角色管理",
    "Roles": "角色",
    "Room": "房间",
    "Roomy from": "宽敞的",
    "Roomy to Roominess for from": "从宽敞到来敞",
    "Root to Tip for from": "从根到尖端",
    "Route": "路由",
    "Route cache will be cleared": "路由缓存将被清除",
    "Run": "运行",
    "Run Manually": "手动运行",
    "Run Now": "立即运行",
    "Running": "运行中",
    "Running through for from": "穿过",
    "S.N": "序号",
    "SEF Plugin": "SEF插件",
    "SELECT": "选择",
    "SELECTED": "已选择",
    "SEO Configuration": "SEO配置",
    "SEO Contents": "SEO内容",
    "SEO Image": "SEO图片",
    "SEO Setting": "SEO设置",
    "SEO Settings": "SEO设置",
    "SET": "SET",
    "SKU": "SKU",
    "SL": "序号",
    "SMS Body": "短信内容",
    "SMS Manager": "短信管理",
    "SMS Notification": "短信通知",
    "SMS Provider": "短信服务商",
    "SMS Sent From": "短信发送自",
    "SMS Setting": "短信设置",
    "SMS Settings": "短信设置",
    "SMS Template": "短信模板",
    "SMS Templates": "短信模板",
    "SMTP": "SMTP",
    "SMTP Configuration": "SMTP配置",
    "SQL Server Reporting Services": "SQL Server报表服务",
    "SSL": "SSL",
    "STS Plugin": "STS插件",
    "Sad": "悲伤的",
    "Safe": "安全的",
    "Safe Payment": "安全支付",
    "Safe and Sound": "安然无恙",
    "Safeguarding with for from": "保护",
    "Safely withdraw your funds using our highly secure process and various withdrawal method": "使用我们高度安全的流程和各种提款方式安全地提取您的资金",
    "Safety": "安全",
    "Sale": "促销",
    "Saluting for from": "致敬",
    "Same Day Delivery": "当日达",
    "Sample for from": "样本",
    "Saturday": "周六",
    "Save": "保存",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Save for Later": "保存稍后",
    "Savings for from": "储蓄",
    "Saying for from": "说",
    "Scale": "规模",
    "Scattering for from": "散开",
    "Scenario for from": "场景",
    "Schedule": "计划",
    "Schematic for from": "示意图",
    "Scheme": "方案",
    "Science for from": "科学",
    "Script": "脚本",
    "Search": "搜索",
    "Search Email": "搜索邮箱",
    "Search Here": "在此搜索",
    "Search Results": "搜索结果",
    "Search User": "搜索用户",
    "Search Username": "搜索用户名",
    "Search by name": "按名称搜索",
    "Search by username": "按用户名搜索",
    "Search here": "在此搜索",
    "Search here...": "在此搜索...",
    "Search keywords": "搜索关键词",
    "Search...": "搜索...",
    "Searchable": "可搜索的",
    "Second": "秒",
    "Seconds": "秒",
    "Secret Key": "密钥",
    "Secret to Public for from": "从秘密到公开",
    "Section": "版块",
    "Sections": "版块",
    "Secure": "安全的",
    "Secure Password": "安全密码",
    "Secure Payment": "安全支付",
    "Secured": "安全的",
    "Secured to for from": "固定到",
    "Security": "安全",
    "Security Settings": "安全设置",
    "See": "看到",
    "See All": "查看全部",
    "See KYC Data": "查看 KYC 资料",
    "See You": "再见",
    "See-through from": "透明的",
    "See-through to See-throughness for from": "从透明到来明",
    "Seen by for from": "由...看到",
    "Segment": "部分",
    "Select": "选择",
    "Select All": "全选",
    "Select File": "选择文件",
    "Select Gateway": "选择网关",
    "Select Image": "选择图片",
    "Select Method": "选择方式",
    "Select One": "请选择",
    "Select Option": "选择选项",
    "Select Position": "选择位置",
    "Select Status": "选择状态",
    "Select User": "选择用户",
    "Select Your": "选择您的",
    "Selectable": "可选择",
    "Sell": "销售",
    "Seller": "卖家",
    "Send": "发送",
    "Send Email": "发送邮件",
    "Send Mail": "发送邮件",
    "Send Message": "发送消息",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Send Push Notify": "发送推送通知",
    "Send SMS": "发送短信",
    "Send Test Mail": "发送测试邮件",
    "Send Test SMS": "发送测试短信",
    "Send Us Message": "给我们发送消息",
    "Send Via Email": "通过邮箱发送",
    "Send Via Firebase": "通过Firebase发送",
    "Send Via SMS": "通过短信发送",
    "Send to All": "发送给所有人",
    "SendGrid API": "SendGrid API",
    "SendGrid API Configuration": "SendGrid API配置",
    "SendGrid App key": "SendGrid应用密钥",
    "Sender": "发送者",
    "Sent": "已发送",
    "Sent by": "发送人",
    "Sent to": "已发送至",
    "Separate from": "分离的",
    "Separate multiple keywords by": "用以下方式分隔多个关键词",
    "Separate multiple keywords by ,(comma) or enter key": "使用逗号或回车键分隔多个关键词",
    "Separate to Separateness for from": "从分离到来离",
    "September": "九月",
    "Serious Solution": "严肃的解决方案",
    "Server": "服务器",
    "Server IP Address": "服务器IP地址",
    "Server Port": "服务器端口",
    "Server Protocol": "服务器协议",
    "Server Software": "服务器软件",
    "Server Time": "服务器时间",
    "Server management": "服务器管理",
    "Server settings": "服务器设置",
    "Service": "服务",
    "Service Provider": "服务提供商",
    "Services": "服务",
    "Set GDPR Cookie policy if required. It will ask visitor of the system to accept if enabled.": "如果需要，设置GDPR Cookie政策。启用后，它会要求系统访客接受。",
    "Set Up": "设置",
    "Set as Default": "设为默认",
    "Set for from": "集合",
    "Setback": "挫折",
    "Setting here": "在此设置",
    "Settings": "设置",
    "Setup": "设置",
    "Setup Guide": "设置指南",
    "Setup manual withdrawal method so that users of the system can make payout requests through those methods.": "设置手动提款方式，以便系统用户可以通过这些方式提出支付请求。",
    "Shaken with for from": "摇动",
    "Shame": "羞耻",
    "Shaped from": "塑造自",
    "Share": "分享",
    "Share Now": "立即分享",
    "Share on": "分享到",
    "Share via": "通过...分享",
    "Shared Effort": "共同努力",
    "Shattering for from": "粉碎",
    "Shield": "盾牌",
    "Shielding with for from": "保护",
    "Shifted with for from": "移动",
    "Shining from": "闪亮的",
    "Shining to Shiningness for from": "从闪亮到来亮",
    "Ship": "发货",
    "Shipped": "已发货",
    "Shipping": "配送",
    "Shipping Address": "收货地址",
    "Shipping Information": "配送信息",
    "Shipping Policy": "配送政策",
    "Shop": "店铺",
    "Shopping Cart": "购物车",
    "Short Code": "简短代码",
    "Short Codes": "短代码",
    "Short Description": "简短描述",
    "Short Term": "短期",
    "Shortcut": "快捷方式",
    "Shortly": "很快",
    "Show": "显示",
    "Show All Payment Options": "显示所有支付选项",
    "Show Currency Symbol Only": "仅显示货币符号",
    "Show Currency Text Only": "仅显示货币文字",
    "Show Currency Text and Symbol Both": "同时显示货币文字和符号",
    "Show Less": "显示更少",
    "Show More": "显示更多",
    "Show for from": "显示",
    "Showcase for from": "展示",
    "Showing": "显示",
    "Shown from": "显示自",
    "Shown to Showing for from": "从显示到来示",
    "Showroom": "展厅",
    "Side": "侧面",
    "Sidebar": "侧边栏",
    "Sign In": "登录",
    "Sign On": "登录",
    "Sign Out": "登出",
    "Sign Up": "注册",
    "Significant": "重要的",
    "Significant Solution": "重要的解决方案",
    "Significant from": "重要的",
    "Significant to Significance for from": "从重要到来要",
    "Similar Products": "类似产品",
    "Simple Text": "简单文本",
    "Simple from": "简单的",
    "Simple to Simplicity for from": "从简单到来单",
    "Single from": "单一的",
    "Single to Singleness for from": "从单一到来一",
    "Site": "网站",
    "Site Base Color": "网站主色",
    "Site Currency": "网站货币",
    "Site Description": "网站描述",
    "Site Secondary Color": "网站辅色",
    "Site Title": "网站标题",
    "Sitemap XML": "网站地图XML",
    "Situation for from": "情况",
    "Size": "大小",
    "Skip": "跳过",
    "Slider": "轮播图",
    "Sliders": "轮播图",
    "Slogan": "口号",
    "Sloppy to Clean for from": "从邋遢到干净",
    "Slug": "别名",
    "Slug already exists": "别名已存在",
    "Smartphone": "智能手机",
    "Smashing for from": "粉碎",
    "Smooth from": "光滑的",
    "Smooth to Smoothness for from": "从光滑到来滑",
    "Sms Broadcast": "短信广播",
    "Sms Broadcast Configuration": "短信广播配置",
    "Sms Send Method": "短信发送方式",
    "So Long": "再见",
    "Social": "社交",
    "Social Description": "社交描述",
    "Social Link": "社交链接",
    "Social Links": "社交链接",
    "Social Login": "社交登录",
    "Social Media": "社交媒体",
    "Social Title": "社交标题",
    "Society": "社会",
    "Software updates": "软件更新",
    "Soiled to Pure for from": "从污染到纯净",
    "Sold Out from": "售罄",
    "Sold Out to Sold-outness for from": "从售罄到来罄",
    "Solemn Solution": "庄严的解决方案",
    "Solid Solution": "坚实的解决方案",
    "Solid from": "坚实的",
    "Solid to Solidity for from": "从坚实到来实",
    "Solidarity for from": "团结",
    "Solution": "解决方案",
    "Something Went Wrong": "出了点问题",
    "Something went wrong": "出了点问题",
    "Something went wrong on our end. We're working on fixing it.": "我们这边出了点问题。我们正在努力修复它。",
    "Soon": "很快",
    "Sophisticated from": "复杂的",
    "Sophisticated to Sophistication for from": "从复杂到来杂",
    "Sorry": "抱歉",
    "Sorry! Internal server error": "抱歉！内部服务器错误",
    "Sort": "排序",
    "Sort By": "排序方式",
    "Source": "来源",
    "Source to End for from": "从源头到终点",
    "Space": "空间",
    "Spacious from": "宽敞的",
    "Spacious to Spaciousness for from": "从宽敞到来敞",
    "Spanning for from": "跨越",
    "Speaking about for from": "谈论",
    "Special": "特殊",
    "Special Offer": "特别优惠",
    "Special from": "特殊的",
    "Special to Specialty for from": "从特殊到来别",
    "Specific from": "特定的",
    "Specific to General for from": "从具体到一般",
    "Specific to Specificity for from": "从特定到来定",
    "Specification Name": "规格名称",
    "Specification Value": "规格值",
    "Specifications": "规格",
    "Specimen for from": "标本",
    "Spectacular from": "壮观的",
    "Spectacular to Spectacularness for from": "从壮观到来观",
    "Speedy": "快速的",
    "Speedy from": "快速的",
    "Speedy to Speediness for from": "从快速到来快",
    "Splendid": "辉煌的",
    "Splitting for from": "分裂",
    "Sporadic to Continuous for from": "从零星到连续",
    "Spot": "地点",
    "Spot for from": "地点",
    "Spotted by for from": "由...发现",
    "Spreading for from": "传播",
    "Squad": "小队",
    "Square": "广场",
    "Squashing for from": "压扁",
    "Stabbing for from": "刺",
    "Stable Text": "稳定文本",
    "Stable from": "稳定的",
    "Stable to Stability for from": "从稳定到来定",
    "Staff": "员工",
    "Staff Member": "员工成员",
    "Staffs": "员工",
    "Standard": "标准",
    "Standard Quality": "标准质量",
    "Standard Text": "标准文本",
    "Standard from": "标准的",
    "Standard to Standardness for from": "从标准到来准",
    "Start": "开始",
    "Start At": "开始时间",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start Date - End Date": "开始日期 - 结束日期",
    "Start Form": "开始表单",
    "Start Up": "启动",
    "Start form user id. e.g. 1": "从用户ID开始，例如1",
    "Start to End for from": "从头到尾",
    "Start to Finish for from": "从头到尾",
    "State": "State",
    "State for from": "状态",
    "Stated by": "说明人",
    "Statement for from": "声明",
    "Stating for from": "陈述",
    "Statistics for from": "对...的统计",
    "Status": "状态",
    "Status for from": "状态",
    "Stay Updated": "保持更新",
    "Staying with for from": "停留",
    "Steady Text": "稳定文本",
    "Steady from": "稳定的",
    "Steady to Steadiness for from": "从稳定到来定",
    "Steering for from": "驾驶",
    "Step 1": "步骤1",
    "Step 2": "步骤2",
    "Step 3": "步骤3",
    "Step 4": "步骤4",
    "Step 5": "步骤5",
    "Step 6": "步骤6",
    "Step 7": "步骤7",
    "Step 8": "步骤8",
    "Step 9": "步骤9",
    "Steps": "步骤",
    "Stirred with for from": "搅拌",
    "Stock": "库存",
    "Stop": "停止",
    "Storage Bucket": "存储桶",
    "Storage for from": "存储",
    "Store": "商店",
    "Store Info": "商店信息",
    "Straight from": "直的",
    "Straight to Straightness for from": "从直到来直",
    "Strange to Normal for from": "从奇怪到正常",
    "Strategy": "策略",
    "Streaming through for from": "流过",
    "Street": "街道",
    "Strength for from": "对...的力量",
    "Stripe": "Stripe",
    "Striving in for from": "在...中奋斗",
    "Strong Solution": "强大的解决方案",
    "Strong from": "强大的",
    "Strong to Strength for from": "从强大到来强",
    "Structure for from": "结构",
    "Struggling in for from": "在...中挣扎",
    "Study": "学习",
    "Study for from": "学习",
    "Stuff": "东西",
    "Stunning from": "令人惊叹的",
    "Stunning to Stunningness for from": "从令人惊叹到来惊",
    "Sturdy from": "坚固的",
    "Sturdy to Sturdiness for from": "从坚固到来固",
    "Style": "样式",
    "Subject": "主题",
    "Subject / Title": "主题/标题",
    "Submit": "提交",
    "Submitted By": "提交者",
    "Subscribe": "订阅",
    "Subscribe Plan": "订阅套餐",
    "Subscribed": "已订阅",
    "Subscription": "订阅",
    "Substance": "物质",
    "Substandard": "不符合标准的",
    "Substantial Solution": "大量的解决方案",
    "Subtitle": "副标题",
    "Subtotal": "小计",
    "Succeed": "成功",
    "Success": "成功",
    "Successful": "成功的",
    "Successful Deposit": "成功存款",
    "Successful Deposits": "成功存款",
    "Successful Solution": "成功的解决方案",
    "Successful Withdrawal": "成功提款",
    "Successful Withdrawals": "成功提款",
    "Suggestion": "建议",
    "Suggestion for from": "对...的建议",
    "Suit": "适合",
    "Suitable for from": "适合",
    "Suitable from": "适合自",
    "Suitable to Suitability for from": "从适合到来合",
    "Suite": "套房",
    "Suited to for from": "适合",
    "Sum": "合计",
    "Summary": "摘要",
    "Sunday": "周日",
    "Superb": "极好的",
    "Superb from": "极好的",
    "Superb to Superbness for from": "从极好到来好",
    "Superior": "优秀的",
    "Superior from": "优秀的",
    "Superior to Superiority for from": "从优秀到来秀",
    "Supervised by for from": "由...监督",
    "Supervisor": "主管",
    "Supplied by": "供应商",
    "Supplier": "供应商",
    "Support": "支持",
    "Support Ticket": "支持工单",
    "Support for from": "支持",
    "Supported Files": "支持的文件",
    "Supported Files:": "支持的文件格式：",
    "Supported Files: .json": "支持的文件: .json",
    "Supporting for from": "支持",
    "Supreme Quality": "至高品质",
    "Surf": "浏览",
    "Surface": "表面",
    "Surface for from": "表面",
    "Surrounding with for from": "围绕",
    "Surviving with for from": "生存",
    "Suspended": "已暂停",
    "Swap": "交换",
    "Swift": "快速的",
    "Swift from": "快速的",
    "Swift to Swiftness for from": "从迅速到来速",
    "Switch On": "打开",
    "System": "系统",
    "System Configuration": "系统配置",
    "System Information": "系统信息",
    "System Setting": "系统设置",
    "System Setting > SEO Configuration": "系统设置 > SEO配置",
    "System Settings": "系统设置",
    "System configuration": "系统配置",
    "System for from": "系统",
    "System information": "系统信息",
    "System performance": "系统性能",
    "System preferences": "系统偏好",
    "System setup": "系统设置",
    "System update": "系统更新",
    "TLS": "TLS",
    "TRX": "TRX",
    "TRX/Username": "交易号/用户名",
    "Tablet": "平板电脑",
    "Tactic": "战术",
    "Tag": "标签",
    "Tagline": "标语",
    "Tags": "标签",
    "Tainted to Pristine for from": "从污染到原始",
    "Take Care": "保重",
    "Taken from": "来自",
    "Taking Part in for from": "参与",
    "Taking out for from": "取出",
    "Talk": "谈话",
    "Talking about for from": "谈论",
    "Task": "任务",
    "Tax": "税",
    "Team": "团队",
    "Team Member": "团队成员",
    "Teamwork": "团队合作",
    "Technology": "技术",
    "Technology for from": "技术",
    "Template": "模板",
    "Temporary": "临时的",
    "Tended by for from": "由...照料",
    "Terms": "条款",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "Terms and Conditions": "条款与条件",
    "Terrible": "可怕的",
    "Territory": "领土",
    "Territory for from": "领土",
    "Test": "测试",
    "Test Mail Send Successfully": "测试邮件发送成功",
    "Test Mail Setup": "测试邮件设置",
    "Test SMS Setup": "测试短信设置",
    "Testimonials": "客户评价",
    "Text": "文本",
    "Text Area": "文本区域",
    "Text Magic": "文本魔法",
    "Text Magic Configuration": "文本魔法配置",
    "Textarea": "文本区域",
    "Textbook for from": "教科书",
    "Thank You": "谢谢",
    "Thank You Very Much": "非常感谢",
    "Thanks": "谢谢",
    "Thanks a Lot": "非常感谢",
    "Thanks in Advance": "提前感谢",
    "The SEO setting is optional for this page. If you don't configure SEO here, the global SEO contents will work for this page, which you can configure from": "此页面的SEO设置是可选的。如果您不在此配置SEO，全局SEO内容将起作用，您可以从",
    "The World Today": "当今世界",
    "The admin will send": "管理员将发送",
    "The commission will be distributed": "佣金将被分配",
    "The following language lines are used by the paginator library to build the simple pagination links. You are free to change them to anything you want to customize your views to better match your application.": "以下语言行由分页器库用于构建简单的分页链接。您可以自由更改它们，以自定义您的视图以更好地匹配您的应用程序。",
    "The following language lines are used during authentication for various messages that we need to display to the user. You are free to modify these language lines according to your application's requirements.": "以下语言行在认证期间用于我们需要向用户显示的各种消息。您可以根据应用程序的要求自由修改这些语言行。",
    "The following language lines are used to swap our attribute placeholder with something more reader friendly such as \"E-Mail Address\" instead of \"email\". This simply helps us make our message more expressive.": "以下语言行用于将我们的属性占位符替换为更易于阅读的内容，例如\"电子邮件地址\"而不是\"email\"。这有助于我们使消息更具表现力。",
    "The following language lines contain the default error messages used by the validator class. Some of these rules have multiple versions such as the size rules. Feel free to tweak each of these messages here.": "以下语言行包含验证器类使用的默认错误消息。其中一些规则有多个版本，例如大小规则。请随时在此调整这些消息。",
    "The system has been successfully updated. It will reload shortly.": "系统已成功更新。页面将很快重新加载。",
    "The system update is currently underway. Kindly remain on standby as the process nears completion.": "系统更新正在进行中。请耐心等待，更新即将完成。",
    "The user will receive this amount on their account": "用户将在其账户中收到此金额",
    "Theme": "主题",
    "Theme Color": "主题颜色",
    "There and Back for from": "往返",
    "These Days": "这些天",
    "These Times": "这个时代",
    "Thick Solution": "浓稠的解决方案",
    "Thing": "东西",
    "This Instant": "此刻",
    "This Moment": "此刻",
    "This Month": "本月",
    "This Week": "本周",
    "This Year": "今年",
    "This action cannot be undone": "此操作无法撤销",
    "This action cannot be undone!": "此操作无法撤销！",
    "This field is required": "此字段为必填项",
    "This is the reason You should Choose a Plan With Bigger Referral Commission": "这就是为什么您应该选择推荐佣金更高的套餐",
    "This ticket is closed. You cannot reply to a closed ticket.": "此工单已关闭。您无法回复已关闭的工单。",
    "Thorough Solution": "彻底的解决方案",
    "Through for from": "通过",
    "Throughout for from": "贯穿",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Thursday": "周四",
    "Ticket": "工单",
    "Ticket Details": "工单详情",
    "Ticket Number": "工单号",
    "Ticket Reply": "工单回复",
    "Ticket activity": "工单活动",
    "Ticket control": "工单控制",
    "Ticket management": "工单管理",
    "Ticket status": "工单状态",
    "Ticket#": "工单号",
    "Tie": "联系",
    "Tie for from": "联系",
    "Tied to for from": "绑定到",
    "Time": "时间",
    "Time Zone": "时区",
    "Timeless from": "永恒的",
    "Timeless to Timelessness for from": "从永恒到来恒",
    "Timely from": "及时的",
    "Timely to Timeliness for from": "从及时到来时",
    "Timezone": "时区",
    "Tip": "提示",
    "Titanic Solution": "巨大的解决方案",
    "Titanic from": "巨大的",
    "Titanic to Titanicism for from": "从巨大到来大",
    "Title": "标题",
    "To": "到",
    "To Do": "待办",
    "To and Fro for from": "来回",
    "To copy the referral link, click on the copy button": "点击复制按钮复制推荐链接",
    "To send notification to all users": "向所有用户发送通知",
    "Today": "今天",
    "Today Deposit": "今日充值",
    "Today Withdraw": "今日提现",
    "Today's World": "当今世界",
    "Toiling in for from": "在...中辛苦工作",
    "Token": "令牌",
    "Tomorrow": "明天",
    "Tomorrow for from": "对...的明天",
    "Tool": "工具",
    "Top": "顶部",
    "Top Quality": "顶级品质",
    "Top Rated": "评分最高",
    "Top Solution": "顶级解决方案",
    "Top for from": "顶部",
    "Top from": "顶级的",
    "Top to Bottom for from": "从上到下",
    "Top to Topness for from": "从顶来到顶",
    "Total": "总",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total BV": "总BV",
    "Total Balance": "总余额",
    "Total Binary Commission": "总双轨佣金",
    "Total Charge": "总手续费",
    "Total Commission": "总佣金",
    "Total Deposit": "总充值",
    "Total Deposited": "总存款",
    "Total Earned": "总收入",
    "Total Effort": "全部努力",
    "Total Invest": "总投资",
    "Total Orders": "总订单",
    "Total Price": "总价",
    "Total Products": "总产品",
    "Total Referral Commission": "总推荐佣金",
    "Total Solution": "完整的解决方案",
    "Total Users": "总用户",
    "Total Withdraw": "总提款",
    "Total Withdrawal": "总提款",
    "Total Withdrawals": "总提现金额",
    "Total from": "总的",
    "Total to Totality for from": "从总到来总",
    "Touching for from": "接触",
    "Tough Luck": "真倒霉",
    "Trade": "贸易",
    "Trade for from": "贸易",
    "Trademark": "商标",
    "Traditional from": "传统的",
    "Traditional to Traditionalness for from": "从传统到来统",
    "Transacted": "交易时间",
    "Transaction": "交易",
    "Transaction History": "交易历史",
    "Transaction ID": "交易ID",
    "Transaction Log": "交易日志",
    "Transaction Number": "交易号",
    "Transaction Reports": "交易报表",
    "Transaction activity": "交易活动",
    "Transaction history": "交易历史",
    "Transaction report": "交易报告",
    "Transactions": "交易记录",
    "Transfer": "传输",
    "Transferred with for from": "转移",
    "Transformation for from": "转变",
    "Translate": "翻译",
    "Translated with for from": "转换",
    "Translation": "翻译",
    "Translation for from": "翻译",
    "Transparent from": "透明的",
    "Transparent to Transparency for from": "从透明到来明",
    "Transporting for from": "运输",
    "Traveling through for from": "穿过",
    "Treasuring for from": "珍视",
    "Tree Commission": "团队佣金",
    "Trend": "趋势",
    "Trending": "热门",
    "Trial": "试用",
    "Trick": "技巧",
    "Triumphant": "胜利的",
    "Triumphant Solution": "胜利的解决方案",
    "Trouble": "麻烦",
    "True": "真",
    "True to False for from": "从真到假",
    "Trustworthiness": "值得信赖",
    "Trustworthy Solution": "值得信赖的解决方案",
    "Trx Number": "交易编号",
    "Try Again": "重试",
    "Tuesday": "周二",
    "Turn On": "打开",
    "Twilio": "Twilio",
    "Twilio Configuration": "Twilio配置",
    "Twitter": "Twitter",
    "Type": "类型",
    "Typical Quality": "典型质量",
    "Typical Text": "典型文本",
    "Typical from": "典型的",
    "Typical to Typicality for from": "从典型到来型",
    "UID": "UID",
    "UNSET": "UNSET",
    "URL": "网址",
    "USP": "独特卖点",
    "Ultimate Quality": "终极品质",
    "UnFeatured": "未特色",
    "Unable to load the page": "无法加载页面",
    "Unacceptable": "不可接受的",
    "Unavailable from": "不可用",
    "Unavailable to Unavailability for from": "从不可用到来用",
    "Unban": "解除封禁",
    "Unban User": "解封用户",
    "Unbearable": "无法忍受的",
    "Unbelievable from": "难以置信的",
    "Unbelievable to Unbelievability for from": "从难以置信到来信",
    "Unblocked from": "无阻挡的",
    "Unblocked to Unblockedness for from": "从无阻挡来到挡",
    "Uncategorized": "未分类",
    "Unchanging Text": "不变文本",
    "Uncovered from": "发现自",
    "Uncovered to Uncovering for from": "从发现到来现",
    "Uncovering for from": "发现",
    "Undamaged": "未受损的",
    "Understanding for from": "对...的理解",
    "Undo": "撤销",
    "Unfamiliar to Familiar for from": "从陌生到熟悉",
    "Unfeatured": "取消推荐",
    "Unfit": "不适合的",
    "Unfortunate": "不幸的",
    "Unhappy": "不开心",
    "Unhurt": "未受伤的",
    "Unified with for from": "统一",
    "Uniform from": "统一的",
    "Uniform to Uniformity for from": "从统一到来一",
    "Union": "联盟",
    "Unique Selling Point": "独特卖点",
    "Unique from": "独特的",
    "Unique to Uniqueness for from": "从独特到来独",
    "Unit": "单位",
    "Unity for from": "统一",
    "Unknown to Known for from": "从未知到已知",
    "Unlucky": "不幸的",
    "Unobstructed from": "无障碍的",
    "Unobstructed to Unobstructedness for from": "从无障碍到来碍",
    "Unread Notifications": "未读通知",
    "Unsatisfied": "不满意的",
    "Unsuccessful": "不成功",
    "Unsuitable": "不合适的",
    "Untidy to Tidy for from": "从不整洁到整洁",
    "Until Next Time": "下次见",
    "Unusual to Common for from": "从不寻常到常见",
    "Unverified": "未验证",
    "Unverified Users": "未验证用户",
    "Up and Down for from": "上下",
    "Upcoming Year for from": "对...的来年",
    "Update": "更新",
    "Update Available": "有可用更新",
    "Update Category": "更新分类",
    "Update Extension": "更新扩展",
    "Update Extension:": "更新扩展:",
    "Update Item": "更新项目",
    "Update Log": "更新日志",
    "Update Now": "立即更新",
    "Update Plan": "更新套餐",
    "Update Profile": "更新资料",
    "Update Schedule": "更新计划",
    "Update Settings": "更新设置",
    "Update management": "更新管理",
    "Update the System": "更新系统",
    "Updated Successfully": "更新成功",
    "Updated from": "更新自",
    "Updated to Update for from": "从更新到更新",
    "Upgrade": "升级",
    "Upgraded from": "升级自",
    "Upgraded to Upgrade for from": "从升级到升级",
    "Uplifting from": "振奋的",
    "Uplifting to Upliftedness for from": "从振奋到来振",
    "Upload": "上传",
    "Upload Banner": "上传横幅",
    "Upload Config File": "上传配置文件",
    "Upload File": "上传文件",
    "Upload Image": "上传图片",
    "Upload Push Notification Configuration File": "上传推送通知配置文件",
    "Upload your logo and favicon here.": "在此处上传您的logo和网站图标。",
    "Uploaded": "已上传",
    "Uploaded Successfully": "上传成功",
    "Upper Part for from": "上部",
    "Urgent": "紧急的",
    "Url": "地址",
    "Use": "使用",
    "Useful": "有用的",
    "Useful for from": "对...有用",
    "Useful from": "有用的",
    "Useful to Usefulness for from": "从有用到来用",
    "User": "用户",
    "User Account": "用户账户",
    "User BV": "用户BV",
    "User Balance": "用户余额",
    "User Dashboard": "用户仪表盘",
    "User Data": "用户数据",
    "User Deposit Information": "用户存款信息",
    "User Detail": "用户详情",
    "User Details": "用户详情",
    "User Email": "用户邮箱",
    "User ID": "用户ID",
    "User Information": "用户信息",
    "User KYC": "用户KYC",
    "User List": "用户列表",
    "User Login": "用户登录",
    "User Logs": "用户日志",
    "User Notification": "用户通知",
    "User Panel": "用户面板",
    "User Profile": "用户资料",
    "User Referrals": "用户推荐",
    "User Registration": "用户注册",
    "User Reports": "用户报表",
    "User Transactions": "用户交易",
    "User Tree": "用户树",
    "User Withdraw Information": "用户提款信息",
    "User activity": "用户活动",
    "User analytics": "用户分析",
    "User authentication": "用户认证",
    "User control": "用户控制",
    "User management": "用户管理",
    "User notifications": "用户通知",
    "User status": "用户状态",
    "User verification": "用户验证",
    "Username": "用户名",
    "Username / Email": "用户名/邮箱",
    "Username of User": "用户用户名",
    "Username or Email": "用户名或邮箱",
    "Users": "用户",
    "Users Left BV": "用户左区BV",
    "Users List": "用户列表",
    "Users Total BV": "用户总BV",
    "Users Total Bv Cut": "用户总BV削减",
    "Usual Quality": "通常质量",
    "Usual Text": "通常文本",
    "Usual from": "通常的",
    "Usual to Usualness for from": "从通常到来常",
    "Utensil": "用具",
    "V": "V",
    "Vacant from": "空的",
    "Vacant to Vacancy for from": "从空到来空",
    "Validate": "验证",
    "Validated from": "验证自",
    "Validated to Validation for from": "从验证到来证",
    "Validation": "验证",
    "Validation Language Lines": "验证语言行",
    "Valuable": "有价值的",
    "Valuable for from": "对...有价值",
    "Valuable from": "有价值的",
    "Valuable to Value for from": "从有价值到来值",
    "Value": "值",
    "Value Proposition": "价值主张",
    "Valuing for from": "重视",
    "Variant": "变体",
    "Variants": "变体",
    "Vast Solution": "巨大的解决方案",
    "Vast from": "巨大的",
    "Vast to Vastness for from": "从巨大到来大",
    "Veiled to Unveiled for from": "从遮盖到揭开",
    "Veiling with for from": "遮盖",
    "Vendor": "供应商",
    "Venerating for from": "崇敬",
    "Verbalizing for from": "表达",
    "Verification": "验证",
    "Verification Code": "验证码",
    "Verification code has been sent to your email": "验证码已发送到您的邮箱",
    "Verification code has been sent to your mobile": "验证码已发送到您的手机",
    "Verified": "已验证",
    "Verified Users": "已验证用户",
    "Verified from": "验证自",
    "Verified to Verification for from": "从验证到来证",
    "Verify": "验证",
    "Verify Email": "验证邮箱",
    "Verify Mobile": "验证手机",
    "Version": "版本",
    "Victorious": "胜利的",
    "Victorious Solution": "胜利的解决方案",
    "Video": "视频",
    "View": "查看",
    "View All": "查看全部",
    "View Details": "查看详情",
    "View History": "查看历史",
    "View Invoice": "查看发票",
    "View More": "查看更多",
    "View Order": "查看订单",
    "View Ticket": "查看工单",
    "View all notifications": "查看所有通知",
    "Viewable": "可查看的",
    "Viewed by for from": "由...查看",
    "Views": "浏览",
    "Virtual": "虚拟",
    "Visa": "Visa卡",
    "ViserAdmin Version": "ViserAdmin版本",
    "Visible": "可见的",
    "Vision Statement": "愿景声明",
    "Visit Us": "访问我们",
    "Visit Website": "访问网站",
    "Vital Quality": "重要品质",
    "Vital from": "至关重要的",
    "Vital to Vitality for from": "从至关重要到来要",
    "Void from": "空的",
    "Void to Voidness for from": "从空到来空",
    "Volume": "音量",
    "Wait for": "等待",
    "Waiting time": "等待时间",
    "Warehouse": "仓库",
    "Warning": "警告",
    "Warranty": "保修",
    "Watch": "观看",
    "Watched by for from": "由...观看",
    "Watched over by for from": "由...守护",
    "Watcher": "观察者",
    "Way": "方式",
    "We Accept": "我们接受",
    "We are committed to continuous improvement and are actively developing the next version. Stay tuned for exciting new features and enhancements to be released soon!": "我们致力于持续改进，正在积极开发下一版本。敬请期待即将发布的激动人心的新功能和增强功能！",
    "Web": "网络",
    "Website": "网站",
    "Wednesday": "周三",
    "Weekly": "每周",
    "Weekly Day": "每周几",
    "Weekly Time": "每周时间",
    "Weight": "重量",
    "Weighty Solution": "重要的解决方案",
    "Weird to Usual for from": "从奇怪到通常",
    "Welcome": "欢迎",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "Welcome to": "欢迎来到",
    "Welcoming for from": "欢迎",
    "Well": "健康",
    "Well Lit from": "光线充足的",
    "Well Lit to Well-litness for from": "从光线充足到来足",
    "What We Do": "我们做什么",
    "What We Offer": "我们提供什么",
    "WhatsApp": "WhatsApp",
    "When Your Direct-Referred/Sponsored  User Subscribe in": "当您直接推荐/发起的用户订阅",
    "When someone buys this plan, all of his ancestors will get this amount": "当有人购买此套餐时，他的所有上级都将获得此金额",
    "When someone from your below tree subscribe this plan, You will get this Business Volume  which will be used for matching bonus": "当您下方团队的成员订阅此套餐时，您将获得此商业容量，用于计算匹配奖金",
    "When someone from your below tree subscribe this plan, You will get this amount as Tree Commission": "当您下方团队的成员订阅此套餐时，您将获得此金额作为团队佣金",
    "While for from": "当...时",
    "While you are adding a new keyword, it will only add to this current language only. Please be careful on entering a keyword, please make sure there is no extra space. It needs to be exact and case-sensitive.": "添加新关键词时，只会添加到当前语言。请小心输入关键词，确保没有多余空格。必须完全匹配且区分大小写。",
    "Whisked with for from": "搅拌",
    "Who We Are": "我们是谁",
    "Whole from": "整个的",
    "Whole to Wholeness for from": "从整个到来整",
    "Wholesaler": "批发商",
    "Whoops": "哎呀",
    "Why Choose": "为什么选择",
    "Wide from": "宽的",
    "Wide to Width for from": "从宽到来宽",
    "Width": "宽度",
    "Winner": "获胜者",
    "Winning": "获胜的",
    "Winning Solution": "获胜的解决方案",
    "Wisdom for from": "对...的智慧",
    "Wishlist": "心愿单",
    "With Balance": "有余额",
    "With Reference to for from": "关于",
    "With Regard to for from": "关于",
    "Withdraw Instruction": "提款说明",
    "Withdraw Limit": "提款限额",
    "Withdraw Via": "提款方式",
    "Withdrawal": "提款",
    "Withdrawal Amount": "提款金额",
    "Withdrawal Charge": "提现手续费",
    "Withdrawal Details": "提款详情",
    "Withdrawal Fee": "提款手续费",
    "Withdrawal Gateway": "提款网关",
    "Withdrawal Method": "提款方式",
    "Withdrawal Methods": "提款方式",
    "Withdrawal Status": "提现状态",
    "Withdrawal activity": "提现活动",
    "Withdrawal control": "提现控制",
    "Withdrawal management": "提现管理",
    "Withdrawal status": "提现状态",
    "Withdrawals": "提款",
    "Withdrawals Methods": "提款方式",
    "Withdrawals for from": "提款",
    "Withdrawn": "已提现",
    "Within your Firebase project, select the gear next to Project Overview and choose Project settings.": "在您的Firebase项目中，选择项目概述旁边的齿轮并选择项目设置。",
    "Woman": "女人",
    "Women": "女人们",
    "Wonderful": "精彩的",
    "Wonderful from": "精彩的",
    "Wonderful to Wonderfulness for from": "从精彩到来彩",
    "Work": "工作",
    "Working in for from": "在...中工作",
    "Worshipping for from": "崇拜",
    "Worthwhile": "值得的",
    "Worthwhile from": "值得的",
    "Worthwhile to Worthwhileness for from": "从值得到来值",
    "Wrapping with for from": "包裹",
    "Write Custom CSS": "编写自定义CSS",
    "Write custom css here to modify some styles of frontend of the system if you need to.": "如果需要，在此处编写自定义CSS以修改系统前端的一些样式。",
    "Wrong": "错误的",
    "Yanking out for from": "猛拉",
    "Year": "年",
    "Yes": "是",
    "Yes, Confirm": "是，确认",
    "Yes, I'm sure!": "是的，我确定！",
    "Yesterday": "昨天",
    "Yield for from": "产量",
    "You May Also Like": "您可能也喜欢",
    "You are currently using the latest version of the system.": "您目前使用的是系统最新版本。",
    "You are requesting": "您正在请求",
    "You can import these keywords from the translate page of any language as well.": "您也可以从任何语言的翻译页面导入这些关键词。",
    "You can not copy yourself": "您不能复制自己",
    "You have": "您有",
    "You have been logged out": "您已退出登录",
    "You have no notification": "您没有通知",
    "You will get this amount": "您将获得此金额",
    "You will get this amount.": "您将获得此金额。",
    "You've to click on the Update Now button to apply the changes": "您必须点击立即更新按钮以应用更改",
    "You've to click on the submit button to apply the changes": "您必须点击提交按钮以应用更改",
    "You've to set another language as default before unset this": "在取消设置之前，您必须先设置另一种语言作为默认语言",
    "Your Version": "您的版本",
    "Your account has been verified successfully": "您的账户已成功验证",
    "Your download should start automatically": "您的下载应自动开始",
    "Your email template": "您的邮箱模板",
    "Your message using short-codes": "使用短代码的消息",
    "Your password has been reset successfully": "您的密码已成功重置",
    "Your profile has been updated successfully": "您的个人资料已成功更新",
    "ZIP Code": "邮政编码",
    "Zero to One for from": "从零到一",
    "Zip Code": "邮政编码",
    "Zip/Postal": "邮政编码",
    "Zone": "区域",
    "Zone for from": "区域",
    "active users": "活跃用户",
    "active users found to send the notification": "找到活跃用户发送通知",
    "admin.bonus.current_config_snapshot": "当前配置快照",
    "admin.bonus.direct_commission": "直推奖",
    "admin.bonus.global_reserve": "功德池",
    "admin.bonus.level_pair_commission": "层碰奖",
    "admin.bonus.management_commission": "管理奖",
    "admin.bonus.management_commission_generations": "管理奖（:generations）",
    "admin.bonus.pair_commission": "对碰单对",
    "admin.bonus.quarterly_pool": "季度池（:ratio）",
    "admin.bonus.takes_effect_immediately": "保存后立即生效（结算/发放时读取配置）",
    "admin.bonus.unfilled_fields_using_default": "未填写字段将使用默认配置（config/bonus.php）",
    "admin.bonus.version": "版本",
    "admin.bonus.weekly_cap": "周封顶",
    "admin.bonus_config.updated": "奖金参数已更新",
    "admin.description": "说明",
    "admin.error.something_wrong": "出现错误",
    "admin.gateway.copy_instruction": "请按 Ctrl/Cmd + C 复制",
    "all users users": "所有用户",
    "and final value will Show on next step": "最终值将在下一步显示",
    "balance history": "余额历史",
    "balance log": "余额日志",
    "balance sheet": "资产负债表",
    "banned users": "被禁用户",
    "bug report": "错误报告",
    "button.": "按钮。",
    "charge": "费用",
    "clear cache": "清除缓存",
    "clear the cache": "清除缓存",
    "comma": "逗号",
    "deposit of": "存款",
    "during registration.": "在注册期间。",
    "email history": "邮件历史",
    "email log": "邮件日志",
    "email unverified users": "邮箱未验证用户",
    "empty": "空",
    "enter": "输入",
    "feature request": "功能请求",
    "for withdraw": "进行提款",
    "from your browser. As we keep the filename the same after the update, it may show the old image for the cache. usually, it works after clear the cache but if you still see the old logo or favicon, it may be caused by server level or network level caching. Please clear them too.": "从您的浏览器。由于更新后文件名保持不变，可能因缓存显示旧图片。通常清除缓存后即可，但如果仍看到旧logo或图标，可能是服务器级或网络级缓存导致，请一并清除。",
    "has been sent": "已发送",
    "has yet to be sent": "待发送",
    "http host": "HTTP主机",
    "image": "图片",
    "images": "图片",
    "in stock": "有库存",
    "in the upper-right corner of the page.": "在页面右上角。",
    "ip address": "IP地址",
    "key": "密钥",
    "kyc pending users": "KYC待审核用户",
    "kyc unverified users": "KYC未验证用户",
    "laravel": "Laravel框架",
    "latest version": "最新版本",
    "learn more": "了解更多",
    "left": "左区",
    "mobile unverified users": "手机未验证用户",
    "module is enabled": "模块已启用",
    "module, users must have to submit": "模块，用户必须提交",
    "of": "共",
    "or": "或",
    "out stock": "缺货",
    "payment-thumb": "支付缩略图",
    "per batch": "每批次",
    "per page": "每页",
    "php version": "PHP版本",
    "pieces": "件",
    "policies": "政策",
    "push notification history": "推送通知历史",
    "push notification log": "推送通知日志",
    "reject": "拒绝",
    "right": "右区",
    "send notification users": "发送通知用户",
    "server ip address": "服务器IP地址",
    "server port": "服务器端口",
    "setting": "设置",
    "should be sent": "应发送",
    "sms history": "短信历史",
    "sms log": "短信日志",
    "smtp.googlemail.com": "smtp.googlemail.com",
    "software": "软件",
    "the required data": "所需数据",
    "the system will force a visitor that he/she must have to visit in secure mode. Otherwise, the site will be loaded in secure mode.": "系统将强制访问者必须以安全模式访问。否则，站点将以安全模式加载。",
    "timezone": "时区",
    "to": "到",
    "to Re-submit Documents": "重新提交资料",
    "to see your submitted information": "查看已提交的信息",
    "to show the reason": "查看原因",
    "to submit KYC information": "提交 KYC 信息",
    "to your account": "到您的账户",
    "total": "总",
    "unread notification": "未读通知",
    "upgrade": "升级",
    "users have to verify their email to access the dashboard. A 6-digit verification code will be sent to their email to be verified.": "用户必须验证邮箱才能访问仪表板。将向其邮箱发送6位验证码。",
    "users have to verify their mobile to access the dashboard. A 6-digit verification code will be sent to their mobile to be verified.": "用户必须验证手机才能访问仪表板。将向其手机发送6位验证码。",
    "version": "版本",
    "version update": "版本更新",
    "via": "通过",
    "will be subtracted from your balance": "将从您的余额中扣除",
    "with balance users": "有余额用户"
}